<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!--Generated by crowdin.com--><!--
  ~ Copyright (c) 2016-2017 Projekt Substratum
  ~ This file is part of Substratum.
  ~
  ~ Substratum is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ Substratum is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with Substratum.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->
<resources>
    <string name="question_one">Co je to Substratum?</string>
    <string name="answer_one">Substratum je aplikace, která využívá Overlay Manager Service (OMS) vytvořený firmou Sony. Je velice podobná jako Layers v ohledu stability a přizpůsobení (je postavená na RRO), ale má mnoho výhod, jako například žádné restartování pro použití motivu, startovací animace, písma a nastavení priorit.    </string>
    <string name="question_two">Co je Theme Interfacer?</string>
    <string name="answer_two">Systém Theme Interfacer je základ všeho, co povoluje aplikaci Substratum, aby fungovala jako Správce Motivů. Nápad, který stál za Theme Interfacer je simulovat \"server/klient\" funkčnost, aby mohlo Substratum komunikovat s příkazy přímo do systému.    </string>
    <string name="question_three">Co potřebuji, aby Substratum mohlo správně pracovat?</string>
    <string name="answer_three">Budete potřebovat ROM, která podporuje systém OMS a Theme Interfacer,
    přístup root, tuto aplikaci, a kombatibilní motiv (podívejte se do popisku v Play Store nebo se zeptejte vývojáře)
    </string>
    <string name="question_four">Mohu používat Substratum, když moje ROM nemá podporu OMS?    </string>
    <string name="answer_four">Ano, pokud vaše ROM má podporu RRO ( základní Marshmallow spadá do této kategorie).
Ostatní požadavky jsou stejné jako ty uvedené už dříve (root, tato aplikace, kompatibilní motiv). Použití bude stejné, 
ale budete muset restartovat.    </string>
    <string name="question_five">Jak můžu použít motiv?</string>
    <string name="answer_five">Aplikace motivů se skládá ze dvou kroků: (1) Kompilace překrytí a aplikování překrytí. Přejděte na téma, vyberte kartu Správce překrytí, vyberte překrytí, které chcete použít, klepněte na ikonu FAB (má tvar malířského válečku) a následně v menu zvolte Kompilovat/Aktualizovat. (2) Znovu vyberte kartu Správce překrytí, vyberte překrytí, které chcete použít, klikněte na ikonu FAB a zvolte Povolit vybrané.    </string>
    <string name="question_six">Moje překrytí se nezkompilovaly, co se stalo?</string>
    <string name="answer_six">Vymažte soubor /system/bin/aopt, znovu spusťte aplikaci a opakujte celý proces.    </string>
    <string name="question_seven">Můj motiv se neaktivoval, co se stalo?</string>
    <string name="answer_seven">Chcete-li použít motiv poprvé, nebo ze základního motivu, ujistěte se, že nepoužíváte možnost \"Deaktivovat ostatní motivy\".    </string>
    <string name="question_eight">Telefon se neustále restartuje! Jak to opravit?</string>
    <string name="answer_eight">Substratum má vlastní zotavení systému, které se jmenuje Substratum Rescue System (SRS), které automaticky umístí zip soubor do /storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip. Flashněte tento ZIP v recovery a restartujte!    </string>
    <string name="question_nine">Některé věci mohou vypadata špatně po použití motivu, co mám udělat?    </string>
    <string name="answer_nine">
1. Restartovat SystemUI pokud se již automaticky nestalo.\n2. Restartovat telefon.\n3. Vypněte nebo odstraňte překrytí, znovu kompilujte a znovu použijte.    </string>
    <string name="question_ten">Kde jsou nainstalovány překrytí?</string>
    <string name="answer_ten">Překrytí jsou nainstalovány ve složce /data/app, to znamená, že každé překrytí má vlastní složku.    </string>
    <string name="question_eleven">Dostávám chybu při snaze aktualizovat motiv z Obchodu Play.    </string>
    <string name="answer_eleven">Odinstalujte motiv a znovu ho nainstalujte.</string>
    <string name="question_twelve">Koho mám kontaktovat, když mám vážný problém, který nejde vyřešit těmito kroky?    </string>
    <string name="answer_twelve">Prosím vytvořte příspěvek v komunitě Substratum na Google+.
Prosím poskytněte tyto informace: verze Substratum, ROM, motiv a logcat.    </string>
</resources>
