<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright (c) 2016-2017 Projekt Substratum
  ~ This file is part of Substratum.
  ~
  ~ Substratum is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ Substratum is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with Substratum.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->
<resources>
    <string name="question_one">¿Qué es Substratum?</string>
    <string name="answer_one">Substratum es una aplicación que aprovecha el Overlay Manager Service (OMS) de Sony. Este es similar a Layers Manager en términos de estabilidad y personalización (ya que se basa en RRO), pero cuenta con características tales como aplicar cambios sin la necesidad de reiniciar, animaciones de arranque, fuentes tipográficas y cambio de prioridades.</string>
    <string name="question_two">¿Qué es el Theme Interfacer?</string>
    <string name="answer_two">El Theme Interfacer es la base que permite a Substratum poder funcionar como un motor de temas. La idea de Interfacer es simular un \"servidor/cliente\" y conectar a Substratum con los controladores de Interfacer para indicar comandos directamente en el sistema.    </string>
    <string name="question_three">¿Qué necesito para que Substratum funcione correctamente?</string>
    <string name="answer_three">Necesitará una ROM que tenga soporte para OMS y el sistema Theme Interfacer
        (pregúnte a los rom devs, ellos sabrán), esta aplicación, y un tema compatible (compruebe su
        descripción de Play Store o pregunte al desarrollador).    </string>
    <string name="question_four">¿Puedo usar Substratum aunque mi ROM no tenga soporte OMS?</string>
    <string name="answer_four">Sí, si su ROM tiene soporte para RRO (stock Nougat está dentro de
        esta categoría). Los otros requisitos anteriores son los mismos (root, esta aplicación, y un tema
        compatible).  Se aplicará de la misma manera, pero la compilación y la aplicación de pasos serán en conjunto
        y además se requiere un reinicio para aplicar las capas.
    </string>
    <string name="question_five">¿Cómo aplico un tema?</string>
    <string name="answer_five">La aplicación de un tema es un proceso de dos partes: Compilación de
        las capas y aplicación de las capas. Vaya al tema, haga clic en la pestaña Gestor de Capas, seleccione las capas y las opciones que desee.
        Clic en el FAB y elija Compilar/Actualizar, a continuación, seleccione las mismas capas, y pulse el FAB
        y elija Activar Seleccionados.    </string>
    <string name="question_six">Mis capas no se compilan, ¿qué pasa?</string>
    <string name="answer_six">Borrar /system/bin/aopt fichero, relanzar la aplicación e intente el proceso anterior de nuevo.    </string>
    <string name="question_seven">Mi tema no se aplica, ¿qué pasa?</string>
    <string name="answer_seven">Si usted está aplicando un tema por primera vez, o desde el tema stock, asegúrese de que usted no tiene la opción \"Desactivar otros temas\" marcada.    </string>
    <string name="question_eight">¡Tengo un bootloop! ¿Cómo lo arreglo?</string>
    <string name="answer_eight">Substratum tiene su propio sistema de recuperación llamado Substratum Rescue System (SRS), el cual es un sistema automatizado que crea un archivo en la carpeta /storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip. Flashear este ZIP en el recovery y reiniciar!    </string>
    <string name="question_nine">Algunos elementos se ven un poco mal luego de aplicar un tema, ¿qué pasa?    </string>
    <string name="answer_nine">
        1. Reinicie SystemUI si esto no ocurrió automáticamente.\n2. Reinicie el teléfono.\n3.
        Desactive las capas, recompile, and vuelva a activarlas.
    </string>
    <string name="question_ten">¿Dónde se instalan las capas?</string>
    <string name="answer_ten">Las capas se instalan en la carpeta data/app, lo que significa que cada capa tiene su propia carpeta.    </string>
    <string name="question_eleven">Recibo un error al intentar actualizar un tema en la Play Store.    </string>
    <string name="answer_eleven">Desinstale el tema y vuelva a instalarlo.</string>
    <string name="question_twelve">¿A quién contacto si tengo un grave problema que no se ha resuelto mediante la lectura de estos pasos?    </string>
    <string name="answer_twelve">Haz una publicación en la comunidad de Substratum en Google+. Proporcione
        la siguiente información: Versión de Substratum, ROM, Tema (si se aplica una) y, si es
        posible, un logcat.    </string>
    <string name="question_thirteen">¿Cómo utilizo substratum en mi dispositivo Samsung?</string>
    <string name="answer_thirteen">Si su dispositivo Samsung está ejecutando Nougat, Substratum podrá
        utilizar una característica incluida que permite que los temas de Substratum funcionen. Substratum le
        solicitará que compre el complemento de Integración Samsung cuando inicie la aplicación por primera vez.
    
 
Context | Request Context.    </string>
    <string name="question_fourteen">¡Ayuda, instalé una capa en mi dispositivo Samsung y ahora no arranca!</string>
    <string name="answer_fourteen">Deslice el navdrawer hacia fuera y la cabeza hacia el hilo XDA para obtener instrucciones sobre cómo recuperarse de esta situación particular.    </string>
</resources>
