<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright (c) 2016-2017 Projekt Substratum
  ~ This file is part of Substratum.
  ~
  ~ Substratum is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ Substratum is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with Substratum.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->
<resources>
    <string name="question_one">¿Qué es Substratum?</string>
    <string name="answer_one">Substratum es una aplicación que aprovecha el Overlay Manager Service (OMS) de Sony. Este es similar a Layers Manager en términos de estabilidad y personalización (ya que se basa en RRO), pero cuenta con características tales como aplicar cambios sin la necesidad de reiniciar, animaciones de arranque, fuentes tipográficas y cambio de prioridades.</string>
    <string name="question_five">¿Cómo aplico un tema?</string>
    <string name="answer_five">La aplicación de un tema es un proceso de dos partes: Compilación de
        las capas y aplicación de las capas. Vaya al tema, haga clic en la pestaña Gestor de Capas, seleccione las capas y las opciones que desee.
        Clic en el FAB y elija Compilar/Actualizar, a continuación, seleccione las mismas capas, y pulse el FAB
        y elija Activar Seleccionados.    </string>
    <string name="question_eight">¡Tengo un bootloop! ¿Cómo lo arreglo?</string>
    <string name="answer_eight">Substratum tiene su propio sistema de recuperación llamado Substratum Rescue System (SRS), el cual es un sistema automatizado que crea un archivo en la carpeta /storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip. Flashear este ZIP en el recovery y reiniciar!    </string>
    <string name="answer_nine">
        1. Reinicie SystemUI si esto no ocurrió automáticamente.\n2. Reinicie el teléfono.\n3.
        Desactive las capas, recompile, and vuelva a activarlas.
    </string>
    <string name="answer_twelve">Haz una publicación en la comunidad de Substratum en Google+. Proporcione
        la siguiente información: Versión de Substratum, ROM, Tema (si se aplica una) y, si es
        posible, un logcat.    </string>
</resources>
