<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright (c) 2016-2017 Projekt Substratum
  ~ This file is part of Substratum.
  ~
  ~ Substratum is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ Substratum is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with Substratum.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->
<resources>
    <string name="question_one">O que é Substratum?</string>
    <string name="answer_one">Substratum é um aplicativo que tem como vantagem o uso do Overlay Manager Services (OMS) da Sony. Similar ao Layers em termos de estabilidade e customizações (por ser construído em cima do RRO) mas com algumas outras ricas opções, tais como aplicar o tema sem reiniciar, animações de boot, fontes e mudança prioritária.    </string>
    <string name="question_five">Como eu aplico um tema?</string>
    <string name="answer_five">A aplicação de um tema é um processo em duas partes: a compilação
        das camadas e a aplicação das camadas. Vá no tema, clique na aba Gerenciador de Camadas, selecione as camadas e opções
        que quer, toque no FAB e escolha Compilar/Atualizar, e então selecione as mesmas camadas, toque no FAB
        e selecione Habilitar Selecionados.
    </string>
    <string name="question_eight">Estou em bootloop! Como eu conserto isso?</string>
    <string name="answer_eight">Substratum tem seu próprio sistema de recuperação chamado Substratum Rescue System (SRS), no qual é um processo automatizado que salva um arquivo em /storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip. Dê flash neste zip em seu recovery e reinicie.</string>
    <string name="question_nine">Alguns elementos parecem defeituosos depois de aplicar o tema. O que aconteceu?</string>
    <string name="answer_nine">
1. Reinicie o SystemUI se não o fez automaticamente.\n2. Reinicie o telefone.\n3. Desative
        as camadas, recompile e reative.    </string>
    <string name="question_twelve">Quem devo contactar se tiver um problema sério não resolvido após ler estes passos?</string>
    <string name="answer_twelve">Faça uma postagem na comunidade Substratum do Google+. Forneça as seguintes informações: Versão do Substratum, ROM, tema (se houver problemas de aplicação) e, se possível, um logcat.    </string>
</resources>
