<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright (c) 2016-2017 Projekt Substratum
  ~ This file is part of Substratum.
  ~
  ~ Substratum is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ Substratum is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with Substratum.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->
<resources>
  <string name="question_one">O que é Substratum?</string>
  <string name="answer_one">Substratum é um aplicativo que tem como vantagem o uso do Overlay Manager Services (OMS) da Sony. Similar ao Layers em termos de estabilidade e customizações (por ser construído em cima do RRO) mas com algumas outras ricas opções, tais como aplicar o tema sem reiniciar, animações de boot, fontes e mudança prioritária.    </string>
  <string name="question_two">O que é o Theme Interfacer?</string>
  <string name="answer_two">O Theme Interfacer é a base que permite Substratum funcionar
        como um motor de temas. A idea de uma interface é simular as tecnicalidades
        de \"servidor/cliente\" e o Substratum se comunicar com o os manipuladores do Interfacer para
        sinalizar comandos diretamente ao sistema.
    </string>
  <string name="question_three">O que eu preciso ter para poder utilizar o Substratum de forma correta?</string>
  <string name="answer_three">Você necessitará de uma ROM que tem suporte ao OMS e ao Theme Interfacer
        (pergunte a eles, eles saberão), esse aplicativo, e um tema compatível
        (verifique a descrição na Play Store ou pergunte ao desenvolvedor)
    </string>
  <string name="question_four">Posso usar o Substratum mesmo que minha ROM não tenha suporte ao OMS? </string>
  <string name="answer_four">Sim, se sua ROM tem suporte ao RRO (a stock Marshmallow entra nessa categoria). Os outros requerimentos são os mesmos (root, este aplicativo, e um tema compatível). Você vai aplicar da mesma forma mas a compilação e aplicação são combinadas e um reinício é necessário para aplicar o overlay.</string>
  <string name="question_five">Como eu aplico um tema?</string>
  <string name="answer_five">A aplicação de um tema é um processo em duas partes: a compilação
        das camadas e a aplicação das camadas. Vá no tema, clique na aba Gerenciador de Camadas, selecione as camadas e opções
        que quer, toque no FAB e escolha Compilar/Atualizar, e então selecione as mesmas camadas, toque no FAB
        e selecione Habilitar Selecionados.
    </string>
  <string name="question_six">Minhas camadas não compilaram, o que aconteceu?</string>
  <string name="answer_six">Apague o arquivo em /system/bin/aopt, reabra o aplicativo, e tente o processo novamente.</string>
  <string name="question_seven">Meu tema não aplicou, o que aconteceu?</string>
  <string name="answer_seven">Se você estiver aplicando um tema pela primeira vez ou a partir de um tema stock, tenha certeza que você não tenha a opção \"Desabilitar outros temas\" ativada.</string>
  <string name="question_eight">Estou em bootloop! Como eu conserto isso?</string>
  <string name="answer_eight">Substratum tem seu próprio sistema de recuperação chamado Substratum Rescue System (SRS), no qual é um processo automatizado que salva um arquivo em /storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip. Dê flash neste zip em seu recovery e reinicie.</string>
  <string name="question_nine">Alguns elementos parecem bagunçados depois de eu aplicar o tema, o que aconteceu?</string>
  <string name="answer_nine">1. Reinicie o SystemUI caso já não o tenha sido feito automaticamente.\n2. Reinicie o aparelho.\n3. Remova e/ou apague as camadas, recompile, e reaplique.</string>
  <string name="question_ten">Aonde estão instaladas as camadas?</string>
  <string name="answer_ten">As camadas estão instaladas no diretório /data/app, o que significa que cada camada recebe sua própria pasta.    </string>
  <string name="question_eleven">Estou tendo um erro quando tento atualizar um tema na Play Store.</string>
  <string name="answer_eleven">Desinstale o tema e o reinstale.</string>
  <string name="question_twelve">Quem eu devo contatar se eu tiver uma dúvida séria não resolvida lendo esses passos?</string>
  <string name="answer_twelve">Faça uma postagem na comunidade Substratum do Google+. Forneça as seguintes informações: Versão do Substratum, ROM, tema (se houver problemas de aplicação) e, se possível, um logcat.    </string>
</resources>
