<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="question_one">"מה זה סבסטרטום? "</string>
    <string name="answer_one">סבסטרטום הינה אפליקציה שמשתמשת במערכת הOMS של סוני (overlay manager service). סבסטרטום דומה מאוד לLayers בחלק של היציבות והאופציות להתאמה אישית (בגלל ששתי המערכות מבוססות על אותה הליבה RRO) אך בסבטרטום ישנן אופציות מיוחדות כגון החלפת עיצוב בלי לעשות ריסטארט, אנימציות פתיחה, פונטים ומערכת העדפות</string>
    <string name="question_two">"מהי מערכת המסוקרד? "</string>
    <string name="answer_two">מערכת המסוקרד מבוססת על מה שנותן לסבסטרטום לעבוד כמו מנגון עיצוב. המטרה של מסוקרד היא להדמות פעולות של שרת ושל התקשורת של סבסטרטום באופן ישיר עם המערכת של הטלפון.</string>
    <string name="question_three">"מה אני צריך בשביל שסבסטרטום יעבוד כמו שצריך על הטלפון שלי? "</string>
    <string name="answer_three">"אתה צריך רום שתומך במערכת הOMS ובמערכת המסוקרד (תשאל את המפתח הוא ידע),  גישה לרוט, את האפליקציה הזו וחבילה שתומכת במערכת (תשאל את המפתח או שתסתכל בהוראות של החבילה) "</string>
    <string name="question_four">"האם ישנה אפשרות להשתמש בסבטרטום בלי רום בעל תמיכה בOMS? "</string>
    <string name="answer_four">"כן.  עם לרום יש תמיכה במערכת ה RRO (אנדרואיד מרשמלו).  כל הדברים שצויינו לפני גם דרושים למעט מערכת הOMS. ההפעלה של חבילות היא זהה למעט הדרישה לעשות ריסטארט ושלא יהיו אנימציות פתיחה ופונטים. "</string>
    <string name="question_five">"איך להפעיל חבילה? "</string>
    <string name="answer_five">"לכל חבילה יש שני חלקים בתהליך: 
בניה של החלקים שנבחרו מהחבילה והפעלה של החלקים שנבנו. 
אם ברצונך להפעיל ולבנות בצורה מהירה בלי לבחור אופציות מסוימות לחץ על כפתור ה \"בנייה מהירה\" בכרטיסיה הראשונה

אם ברצונך לבנות וישר להפעיל בחר את כפתור \"בנה והפעל\" בכרטיסיה השניה. 

אם ברצונך לבנות אך לא להפעיל ישר בחר בכפתור \"בנה/עדכן\"  בכרטיסיה השניה. 
לאחר מכן לחץ על \"הפעל נבחרים\"  גם כן בכרטיסיה השניה. "</string>
    <string name="question_six">"השכבות שבחרתי לא הצליחו להיבנות, מה קרה? "</string>
    <string name="answer_six">"מחק את הקובץ שנמצא במיקום הבא : system/bin/aopt/
הפעל מחדש את האפליקציה ונסה לבנות את השכבות מחדש. "</string>
    <string name="question_seven">"החבילה שבחרתי לא הופעלה,  מה קרה? "</string>
    <string name="answer_seven">אם אתה מפעיל חבילה בפעם הראשונה או כשאתה על העיצוב הבסיסי של אנדרואיד, וודא שכפתור ה \"בטל חבילות אחרות\" אינו פעיל</string>
    <string name="question_eight">"אני חווה את בעיית הbootloop! איך לתקן את זה? "</string>
    <string name="answer_eight">"לסבסטרטום יש מערכת שיחזור משלה הנקראת 
(Substratum Rescue System (SRS. 

תיקיית המערכת היא storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip
התקן את קובץ זה דרך מערכת השיחזור ועשה ריסטארט. "</string>
    <string name="question_nine">"כל מיני דברים נראים מוזר אחרי שהפעלתי את החבילה,  מה קרה? "</string>
    <string name="answer_nine">"1. עשה ריסטארט לSystemUi אם המערכת לא עשתה את זה בעצמה\n\n2. עשה ריסטארט לטלפון. \n\n3. מחק את הקבצים הפעילים, בנה מחדש והפעל מחדש. "</string>
    <string name="question_ten">"איפה החבילות מותקנות? "</string>
    <string name="answer_ten">"חבילות מותקנות בתיקייה במיקום הבא: data/app/,  מה שאומר שכל שכבה מקבלת תיקייה משל עצמה. "</string>
    <string name="question_eleven">"אני מקבל התראה על תקלה מתי שאני מנסה לעדכן את החבילה דרך חנות האפליקציות. "</string>
    <string name="answer_eleven">"מחק את האפליקציה והתקן מחדש. "</string>
    <string name="question_twelve">"למי אני פונה מתי שיש לי בעיה שלא נפתרה בזמן הקריאה של דף זה? "</string>
    <string name="answer_twelve">"פרסם פוסט בקהילת הגוגל פלוס של סבסטרטום \"Substratum development\". 
וודא שאתה מצרף את כל המידע הזמין לך כגון:  רום, חבילה, מה הייתה הבעיה, ואם אפשר לצרף גם לוגכאט. "</string>
</resources>
