<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright (c) 2016-2017 Projekt Substratum
  ~ This file is part of Substratum.
  ~
  ~ Substratum is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ Substratum is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with Substratum.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->
<resources>
    <string name="question_one">Čo je Substratum?</string>
    <string name="answer_one">Substratum je aplikácia, ktorá využíva Overlay Manager Service (OMS) od Sony. Z hľadiska stability možností je podobný Layers manžérovi  (ktorý je postavený na RRO), ale má nové funkcie, ako zmena spúšťacej animácie, písiem, nastavení priorít a nevyžaduje reštart po aplikovaní.    </string>
    <string name="question_five">Ako môžem aplikovať tému?</string>
    <string name="answer_five">Aplikácia témy sa skladá z dvoch krokov: (1) Kompilácia prekrytí a aplikovanie prekrytí. Otvorte tému, vyberte kartu Správca prekrytí, vyberte prekrytia, ktoré chcete použiť, potom kliknite na ikonu FAB (má tvar maliarskeho valčeka) a následne v menu vyberte \'Vytvoriť a aktualizovať\'. (2) Znovu vyberte kartu Správca prekrytí, vyberte prekrytia, ktoré chcete použiť, kliknite na ikonu FAB a zvoľte Povoliť označené.     </string>
    <string name="question_eight">Zariadenie ostalo visieť v spúšťacej slučke (bootloop)! Ako to opraviť?</string>
    <string name="answer_eight">Substratum má svoj vlastný systém obnovy nazývaný Substratum Rescue System (SRS), je to automatizovaný systém, ktorý vytvorí SubstratumRescue.zip archív do /storage/emulated/0/substratum/. Flashnite tento zip pomocou recovery a reštartujte zariadenie!</string>
    <string name="question_nine">Niektoré prvky po aplikovaní témy vyzerajú zvláštne, čo sa stalo?</string>
    <string name="answer_nine">1. Reštartujte SystemUI, ak sa tak nestalo automaticky.\n2. Reštartujte zariadenie.\n3. Zrušte  prekrytia, skompilujte a aplikujte znovu.</string>
    <string name="question_eleven">Pri aktualizovaní témy v Obchode Play mi vyhadzuje chybu.</string>
    <string name="answer_eleven">Tému odinštalujte a znovu ju nainštalujte.</string>
    <string name="question_twelve">Koho mám kontaktovať, ak mám vážny problém, ktorý som nevyriešil pomocou týchto krokov?</string>
    <string name="answer_twelve">Prosím, vytvorte príspevok v BitSyko komunite na G+. Prosím, uveďte nasledujúce informácie v angličtine: verzia Substratum, ROM, téma (ak sa vyskytol problém pri aplikovaní) a, ak je to možné, logcat.</string>
</resources>
