<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="question_one">O que é Substratum?</string>
    <string name="answer_one">Substratum é um aplicativo que tem como vantagem o uso do Overlay Manager Services (OMS) da Sony. Funcional similar ao Layers em termos de estabilidade e customizações (por ser construído em cima do RRO) mas com algumas outras ricas opções, tais como aplicar o tema sem reiniciar, animações de boot, fontes e mudança prioritária.</string>
    <string name="question_two">O que é o Sistema Masquerade?</string>
    <string name="answer_two">O Sistema Masquerade é a base na qual permite que o Substratum funcione como um motor de temas. A ideia do masquerade é simular a parte técnica \"servidor/cliente\" e para o Substratum se comunicar com os manipuladores do Masquerade para aplicar comandos diretamente no sistema.</string>
    <string name="question_three">O que eu preciso ter para poder utilizar o Substratum de forma correta?</string>
    <string name="answer_three">Você irá precisar de uma ROM que tenha suporte prévio para o OMS e para o Sistema Masquerade (pergunte aos devs, eles saberão), acesso root, este aplicativo, e um tema compatível (veja na descrição da Play Store ou pergunte para o desenvolvedor).</string>
    <string name="question_four">Posso usar o Substratum mesmo que minha ROM não tenha suporte ao OMS? </string>
    <string name="answer_four">Sim, se sua ROM tem suporte ao RRO (a stock Marshmallow entra nessa categoria). Os outros requerimentos são os mesmos (root, este aplicativo, e um tema compatível). Você vai aplicar da mesma forma mas a compilação e aplicação são combinadas e um reinício é necessário para aplicar o overlay.</string>
    <string name="question_five">Como eu aplico um tema?</string>
    <string name="answer_five">A aplicação de um tema é um processo em duas partes: compilação das camadas e a aplicação das camadas. Se preferir compilar e aplicar em um único passo, use a aba Aplicar Rápido e selecione uma ou ambas das opções. Se preferir compilar depois aplicar, vá nos temas, depois na aba Gerenciador de Camadas, selecione as camadas e as opções que preferir, selecione o FAB (botão flutuante) e a opção Compilar/Atualizar, depois escolha essas mesmas camadas, e selecione o FAB e escolha Habilitar Selecionado.</string>
    <string name="question_six">Minhas camadas não compilaram, o que aconteceu?</string>
    <string name="answer_six">Apague o arquivo em /system/bin/aopt, reabra o aplicativo, e tente o processo novamente.</string>
    <string name="question_seven">Meu tema não aplicou, o que aconteceu?</string>
    <string name="answer_seven">Se você estiver aplicando um tema pela primeira vez ou a partir de um tema stock, tenha certeza que você não tenha a opção \"Desabilitar outros temas\" ativada.</string>
    <string name="question_eight">Estou em bootloop! Como eu conserto isso?</string>
    <string name="answer_eight">Substratum tem seu próprio sistema de recuperação chamado Substratum Rescue System (SRS), no qual é um processo automatizado que salva um arquivo em /storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip. Dê flash neste zip em seu recovery e reinicie.</string>
    <string name="question_nine">Alguns elementos parecem bagunçados depois de eu aplicar o tema, o que aconteceu?</string>
    <string name="answer_nine">1. Reinicie o SystemUI caso já não o tenha sido feito automaticamente.\n2. Reinicie o aparelho.\n3. Remova e/ou apague as camadas, recompile, e reaplique.</string>
    <string name="question_ten">Aonde estão instaladas as camadas?</string>
    <string name="answer_ten">As camadas estão instaladas no diretório /data/app, no qual significa que cada camada recebe sua própria pasta.</string>
    <string name="question_eleven">Estou tendo um erro quando tento atualizar um tema na Play Store.</string>
    <string name="answer_eleven">Desinstale o tema e o reinstale.</string>
    <string name="question_twelve">Quem eu devo contatar se eu tiver uma dúvida séria não resolvida lendo esses passos?</string>
    <string name="answer_twelve">Favor fazer uma postagem na comunidade Google+ do BitSyko. E forneça as seguintes e informações: Versão do Substratum, ROM, tema (se tiver problema aplicando um), e, se possível, um logcat.</string>
</resources>
