<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!--Generated by crowdin.com--><!--
  ~ Copyright (c) 2016-2017 Projekt Substratum
  ~ This file is part of Substratum.
  ~
  ~ Substratum is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ Substratum is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with Substratum.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->
<resources>
    <string name="question_one">O que é o Substratum?</string>
    <string name="answer_one">O Substratum é uma aplicação que tem como vantagem o uso do Overlay Manager Services (OMS) da Sony.         Funciona de forma semelhante ao Layers em termos de estabilidade e personalização (por ser construído em         cima do RRO) mas com algumas funcionalidades extra, tais como aplicar o tema sem reiniciar o dispositivo,         animações de reinicialização, tipos de letra e mudança prioritária.    </string>
    <string name="question_three">O que é necessário para que o Substratum funcione corretamente?</string>
    <string name="question_four">Posso usar o Substratum mesmo que minha ROM não suporte OMS?    </string>
    <string name="answer_four">Sim, se sua ROM tem suporte ao RRO (ROMs \"stock\" Marshmallow entram nessa categoria). Os outros requisitos são os mesmos (root, esta aplicação e um tema compatível). Os temas serão aplicados da mesma forma mas a compilação e aplicação são combinadas e será necessário reiniciar o dispositivo para aplicar o overlay.    </string>
    <string name="question_five">Como aplico um tema?</string>
    <string name="answer_five">A aplicação de um tema é um processo em duas partes: compilação das camadas e a aplicação das camadas. Se preferir compilar e aplicar num único passo, use o separador Aplicação Rápida e selecione uma ou ambas das opções. Se preferir compilar primeiro e só depois aplicar, dirija-se ao separador Gestor de Camadas do tema, selecione as camadas e as opções que preferir, toque no botão flutuante e escolha a opção Compilar/Atualizar; depois escolha essas mesmas camadas, toque no botão flutuante e escolha Ativar as Seleções.    </string>
    <string name="question_six">As minhas camadas não compilaram. O que aconteceu?</string>
    <string name="answer_six">Apague o ficheiro /system/bin/aopt, reabra a aplicação e tente o processo novamente.    </string>
    <string name="question_seven">O meu tema não ficou aplicado. O que aconteceu?</string>
    <string name="answer_seven">Se estiver a aplicar um tema pela primeira vez ou a partir de um tema \"stock\", certifique-se de que não tem ativada a opção \"Desativar outros temas\".    </string>
    <string name="question_eight">Estou em bootloop! Como resolvo isso?</string>
    <string name="answer_eight">O Substratum tem o seu próprio sistema de recuperação chamado Substratum Rescue System (SRS), que é um sistema automatizado que guarda um arquivo ZIP em /storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip. \"Flashe\" esse ZIP no modo de recuperação e reinicie o dispositivo.    </string>
    <string name="question_nine">Alguns elementos parecem defeituosos depois de aplicar o tema. O que aconteceu?    </string>
    <string name="answer_nine">
1. Reinicie o SystemUI caso não tenha sido feito automaticamente.\n2. Reinicie o dispositivo.\n3. Remova e/ou apague as camadas, recompile e reaplique.    </string>
    <string name="question_ten">Onde estão instaladas as camadas?</string>
    <string name="answer_ten">As camadas estão instaladas na pasta /data/app, o que significa que cada camada tem a sua própria pasta.    </string>
    <string name="question_eleven">Estou a obter um erro quando tento atualizar um tema na Play Store.</string>
    <string name="answer_eleven">Desinstale o tema e volte a instalá-lo.</string>
    <string name="question_twelve">Quem devo contactar se tiver um problema sério não resolvido após ler estes passos?    </string>
</resources>
