<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright (c) 2016-2017 Projekt Substratum
  ~ This file is part of Substratum.
  ~
  ~ Substratum is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ Substratum is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with Substratum.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->
<resources>
    <string name="question_one">O que é o Substratum?</string>
    <string name="answer_one">O Substratum é uma aplicação que tem como vantagem o uso do Overlay Manager Services (OMS) da Sony.         Funciona de forma semelhante ao Layers em termos de estabilidade e personalização (por ser construído em         cima do RRO) mas com algumas funcionalidades extra, tais como aplicar o tema sem reiniciar o dispositivo,         animações de reinicialização, tipos de letra e mudança prioritária.    </string>
    <string name="question_five">Como aplico um tema?</string>
    <string name="answer_five">A aplicação de um tema é um processo de duas partes: compilação da sobreposições e aplicação das sobreposições. Ir para o tema, clique na guia Gestor de sobreposições selecione as sobreposições e as opções que quer, escolha FAB e escolha Compilar/atualizar, depois escolha essas mesmas sobreposições, e toque em FAB e escolher ativar selecionado.    </string>
    <string name="question_eight">Estou em bootloop! Como resolvo isso?</string>
    <string name="answer_eight">O Substratum tem o seu próprio sistema de recuperação chamado Substratum Rescue System (SRS), que é um sistema automatizado que guarda um arquivo ZIP em /storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip. \"Flashe\" esse ZIP no modo de recuperação e reinicie o dispositivo.    </string>
    <string name="answer_twelve">Faça, por favor, um comentário na comunidade Google+ do  Substratum. Por favor, forneça as seguintes informações: versão do Substratum, ROM, qual o tema (se for um problema na aplicação de um) e, se possível, um logcat.    </string>
</resources>
