<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright (c) 2016-2017 Projekt Substratum
  ~ This file is part of Substratum.
  ~
  ~ Substratum is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ Substratum is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with Substratum.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->
<resources>
  <string name="question_one">O que é o Substratum?</string>
  <string name="answer_one">O Substratum é uma aplicação que tem como vantagem o uso do Overlay Manager Services (OMS) da Sony.         Funciona de forma semelhante ao Layers em termos de estabilidade e personalização (por ser construído em         cima do RRO) mas com algumas funcionalidades extra, tais como aplicar o tema sem reiniciar o dispositivo,         animações de reinicialização, tipos de letra e mudança prioritária.    </string>
  <string name="question_two">O que é o Theme Interfacer?</string>
  <string name="answer_two">O Sistema Theme Interfacer é a base que permite que o Substratum funcione como um Motor de Temas. A ideia de uma interface é simular a parte técnica \"servidor/cliente\" para que o Substratum possa comunicar os comandos diretamente ao sistema.    </string>
  <string name="question_three">O que é necessário para que o Substratum funcione corretamente?</string>
  <string name="answer_three">Será necessária uma ROM com suporte para o OMS e para o sistema Theme Interfacer (pergunte aos desenvolvedores, eles saberão), acesso root, esta aplicação e um tema compatível (verifique a descrição do tema na Play Store ou pergunte ao desenvolvedor)    </string>
  <string name="question_four">Posso usar o Substratum mesmo que minha ROM não suporte OMS?    </string>
  <string name="question_five">Como aplico um tema?</string>
  <string name="answer_five">A aplicação de um tema é um processo de duas partes: compilação da sobreposições e aplicação das sobreposições. Ir para o tema, clique na guia Gestor de sobreposições selecione as sobreposições e as opções que quer, escolha FAB e escolha Compilar/atualizar, depois escolha essas mesmas sobreposições, e toque em FAB e escolher ativar selecionado.    </string>
  <string name="question_six">As minhas camadas não compilaram. O que aconteceu?</string>
  <string name="answer_six">Apague o ficheiro /system/bin/aopt, reabra a aplicação e tente o processo novamente.    </string>
  <string name="question_seven">O meu tema não ficou aplicado. O que aconteceu?</string>
  <string name="answer_seven">Se estiver a aplicar um tema pela primeira vez ou a partir de um tema \"stock\", certifique-se de que não tem ativada a opção \"Desativar outros temas\".    </string>
  <string name="question_eight">Estou em bootloop! Como resolvo isso?</string>
  <string name="answer_eight">O Substratum tem o seu próprio sistema de recuperação chamado Substratum Rescue System (SRS), que é um sistema automatizado que guarda um arquivo ZIP em /storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip. \"Flashe\" esse ZIP no modo de recuperação e reinicie o dispositivo.    </string>
  <string name="question_nine">Alguns elementos parecem defeituosos depois de aplicar o tema. O que aconteceu?    </string>
  <string name="question_ten">Onde estão instaladas as camadas?</string>
  <string name="answer_ten">As camadas estão instaladas na pasta /data/app, o que significa que cada camada tem a sua própria pasta.    </string>
  <string name="question_eleven">Estou a obter um erro quando tento atualizar um tema na Play Store.</string>
  <string name="answer_eleven">Desinstale o tema e volte a instalá-lo.</string>
  <string name="question_twelve">Quem devo contactar se tiver um problema sério não resolvido após ler estes passos?    </string>
  <string name="answer_twelve">Faça, por favor, um comentário na comunidade Google+ do  Substratum. Por favor, forneça as seguintes informações: versão do Substratum, ROM, qual o tema (se for um problema na aplicação de um) e, se possível, um logcat.    </string>
</resources>
