<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright (c) 2016-2017 Projekt Substratum
  ~ This file is part of Substratum.
  ~
  ~ Substratum is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ Substratum is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with Substratum.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->
<resources>
    <string name="question_one">Qu\'est-ce que Substratum ?</string>
    <string name="answer_one">Substratum est une application qui tire parti du service de gestion des surcouches de Sony (OMS). C\'est similaire à \"Layers\" en termes de stabilité et de personnalisation (puisque cela a été construit à partir de RRO) mais propose des fonctionnalités telles que l\'absence de redémarrage pour être appliqué, la modification de l\'animation de démarrage, des polices et la commutation de priorité.</string>
    <string name="question_two">Qu\'est-ce que l\'Interface de thème ?</string>
    <string name="answer_two">L\'Interface de thème est la base de ce qui permet d\'exécuter Substratum en tant que moteur de thème. Le principe de l\'Interface de thème est de simuler les techniques \"client/serveur\". Substratum communique avec l\'Interface de thème pour signaler les commandes directement au système.</string>
    <string name="question_three">Que dois-je faire pour que Substratum fonctionne correctement ?</string>
    <string name="answer_three">Vous aurez besoin d\'une ROM qui prend en charge le service de gestion des surcouches et l\'Interface de thème (interrogez leurs développeurs, ils sauront), cette application, et un thème compatible (consultez sa description sur le Google Play Store ou demandez à son développeur)</string>
    <string name="question_four">Puis-je utiliser Substratum même si la ROM installée ne prend pas en charge le service de gestion des surcouches ?</string>
    <string name="answer_four">Oui. Si la ROM installée prend en charge RRO (Android 6 d\'origine appartient à cette catégorie). Les autres exigences décrites ci-dessus sont les mêmes (un accès root, cette application, et un thème compatible). Vous appliquerez les thèmes de la même façon, mais les étapes de compilation et de mise en œuvre sont combinées. De plus, un redémarrage est nécessaire pour appliquer les surcouches.    </string>
    <string name="question_five">Comment puis-je appliquer un thème ?</string>
    <string name="answer_five">L\'application d\'un thème est un processus en deux parties : la compilation des surcouches et l\'application des surcouches. Allez dans le thème, utilisez l\'onglet \"Gestionnaire de surcouche\", sélectionnez les surcouches et les options désirées, appuyez sur le bouton flottant et choisissez \"Compiler/Mettre à jour\", puis choisissez ces mêmes surcouches, puis appuyez sur le bouton flottant et choisissez \"Activer la sélection\".</string>
    <string name="question_six">Mes surcouches ne se sont pas compilées. Que faire ?</string>
    <string name="answer_six">Supprimez le fichier \"/system/bin/aopt\", relancez l\'application, et réessayez le processus décrit ci-dessus.</string>
    <string name="question_seven">Mon thème ne s\'est pas appliqué. Que faire ?</string>
    <string name="answer_seven">Si vous appliquez un thème pour la première fois ou depuis le thème d\'origine, vérifiez que l\'option \"Désactiver les autres thèmes\" n\'est pas cochée.</string>
    <string name="question_eight">Mon appareil est bloqué sur le démarrage en boucle ! Que faire ?</string>
    <string name="answer_eight">Substratum possède son propre système de récupération appelé \"Substratum Rescue System (SRS)\". En cas de problème, il suffit d\'installer l\'archive \"/storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip\" depuis le recovery et de redémarrer l\'appareil.</string>
    <string name="question_nine">Certains éléments semblent bizarres après avoir appliqué un thème. Que faire ?</string>
    <string name="answer_nine">
1. Redémarrez l\'interface utilisateur si ça ne s\'est pas fait automatiquement.\n2. Redémarrez le téléphone.\n3. Désactivez
    les surcouches, recompilez et réactivez.
    </string>
    <string name="question_ten">Où sont installées les surcouches ?</string>
    <string name="answer_ten">Les surcouches sont installées dans le dossier \"/data/app\", ce qui signifie que chaque surcouche possède son propre dossier.</string>
    <string name="question_eleven">J\'obtiens une erreur en essayant de mettre à jour un thème sur le Play Store.</string>
    <string name="answer_eleven">Désinstallez le thème et réinstallez-le.</string>
    <string name="question_twelve">Qui dois-je contacter si j\'ai un problème non résolu par la lecture de ces étapes ?</string>
    <string name="answer_twelve">Veuillez créer un message dans la communauté Google+ \"Substratum Development\". Veuillez fournir les informations suivantes : version de Substratum, version de la ROM, thème (si les problème surviennent en appliquant le thème), et, si possible, un journal du système (\"logcat\").</string>
    <string name="question_thirteen">Comment utiliser substratum sur mon appareil Samsung?</string>
    <string name="answer_thirteen">Si votre appareil Samsung tourne sous Nougat, substratum sera en mesure d\'utiliser une fonctionnalité intégrée pour permettre aux thèmes substratum de fonctionner. Substratum vous invitera à acheter le Samsung Integration Addon quand vous lancerez l\'application pour la première fois.    </string>
    <string name="question_fourteen">À l\'aide, j\'ai installé une surcouche sur mon appareil Samsung et il ne veut plus démarrer !</string>
    <string name="answer_fourteen">Faites glisser le menu (NavDrawer) puis rendez-vous sur le sujet XDA en suivant les instructions pour savoir comment palier a ce problème.    </string>
</resources>
