<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright (c) 2016-2017 Projekt Substratum
  ~ This file is part of Substratum.
  ~
  ~ Substratum is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ Substratum is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with Substratum.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->
<resources>
    <string name="question_one">Qu\'est-ce que Substratum ?</string>
    <string name="answer_one">Substratum est une application qui tire parti du service de gestion des surcouches de Sony (OMS). C\'est similaire à \"Layers\" en termes de stabilité et de personnalisation (puisque cela a été construit à partir de RRO) mais propose des fonctionnalités telles que l\'absence de redémarrage pour être appliqué, la modification de l\'animation de démarrage, des polices et la commutation de priorité.</string>
    <string name="question_five">Comment puis-je appliquer un thème ?</string>
    <string name="answer_five">L\'application d\'un thème est un processus en deux parties : la compilation des surcouches et l\'application des surcouches. Allez dans le thème, utilisez l\'onglet \"Gestionnaire de surcouche\", sélectionnez les surcouches et les options désirées, appuyez sur le bouton flottant et choisissez \"Compiler/Mettre à jour\", puis choisissez ces mêmes surcouches, puis appuyez sur le bouton flottant et choisissez \"Activer la sélection\".</string>
    <string name="question_eight">Mon appareil est bloqué sur le démarrage en boucle ! Que faire ?</string>
    <string name="answer_eight">Substratum possède son propre système de récupération appelé \"Substratum Rescue System (SRS)\". En cas de problème, il suffit d\'installer l\'archive \"/storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip\" depuis le recovery et de redémarrer l\'appareil.</string>
    <string name="answer_nine">
1. Redémarrez l\'interface utilisateur si ça ne s\'est pas fait automatiquement.\n2. Redémarrez le téléphone.\n3. Désactivez
    les surcouches, recompilez et réactivez.
    </string>
    <string name="answer_twelve">Veuillez créer un message dans la communauté Google+ \"Substratum Development\". Veuillez fournir les informations suivantes : version de Substratum, version de la ROM, thème (si les problème surviennent en appliquant le thème), et, si possible, un journal du système (\"logcat\").</string>
</resources>
