<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="question_one">Qu\'est-ce que Substratum ?</string>
    <string name="answer_one">Substratum est une application qui tire parti du service de gestion
        des surcouches de Sony (OMS). C\'est similaire à \"Layers\" en termes de stabilité et de
        personnalisation (puisque cela a été construit à partir de RRO) mais propose des
        fonctionnalités telles que l\'absence de redémarrage pour appliquer, la modification de
        l\'animation de démarrage, des polices et la commutation de priorité.
    </string>
    <string name="question_two">Qu\'est-ce que le système Masquerade ?</string>
    <string name="answer_two">Le système Masquerade est la base de ce qui permet d\'exécuter
        Substratum en tant que moteur de thème. Le principe de Masquerade est de simuler les
        techniques \"client/serveur\". Substratum communique avec les gestionnaires de Masquerade
        pour signaler les commandes directement au système.
    </string>
    <string name="question_three">Que dois-je faire pour que Substratum fonctionne correctement ?
    </string>
    <string name="answer_three">Vous aurez besoin d\'une ROM qui prend en charge le service de
        gestion des surcouches et le système Masquerade (interrogez leurs développeurs, ils
        sauront), un accès root, cette application, et un thème compatible (consultez sa description
        sur le Google Play Store ou demandez à son développeur)
    </string>
    <string name="question_four">Puis-je utiliser Substratum même si la ROM installée ne prend pas
        en charge le service de gestion des surcouches ?
    </string>
    <string name="answer_four">Oui. Si la ROM installée prend en charge RRO (Android 6 d\'origine
        appartient à cette catégorie). Les autres exigences décrites ci-dessus sont les mêmes (un
        accès root, cette application, et un thème compatible). Vous appliquerez les thèmes de la
        même façon, mais les étapes de compilation et de mise en œuvre sont combinées. De plus, un
        redémarrage est nécessaire pour appliquer les surcouches.
    </string>
    <string name="question_five">Comment puis-je appliquer un thème ?</string>
    <string name="answer_five">L\'application d\'un thème est un processus en deux parties : la
        compilation des surcouches et l\'application des surcouches. Si vous voulez compiler et
        appliquer en une seule fois, utilisez l\'onglet \"Installation rapide\" et choisissez une
        des deux options, ou les deux. Si vous voulez compiler puis appliquer, allez dans le thème,
        utilisez l\'onglet \"Gestionnaire de surcouche\", sélectionnez les surcouches et les options
        que vous voulez, appuyez sur le bouton et choisissez \"Compiler/Mettre à jour\", puis
        choisissez ces mêmes surcouches, puis appuyez sur le bouton et choisissez \"Activer la
        sélection\".
    </string>
    <string name="question_six">Mes surcouches ne se sont pas compilées. Que faire ?</string>
    <string name="answer_six">Supprimez le fichier \"/system/bin/aopt\", relancez l\'application, et
        réessayez le processus décrit ci-dessus.
    </string>
    <string name="question_seven">Mon thème ne s\'est pas appliqué. Que faire ?</string>
    <string name="answer_seven">Si vous appliquez un thème pour la première fois ou depuis le thème
        d\'origine, vérifiez que l\'option \"Désactiver les autres thèmes\" n\'est pas cochée.
    </string>
    <string name="question_eight">Mon appareil est bloqué sur le démarrage en boucle ! Que faire ?
    </string>
    <string name="answer_eight">Supprimez le fichier \"/data/system/overlays.xml\" depuis le
        gestionnaire de fichier de TWRP ou par le shell d\'adb et redémarez. Par ailleurs, si vous
        avez une sécurité mise en place sur votre téléphone, supprimez le dossier
        \"/data/resource-cache\".
    </string>
    <string name="question_nine">Certains éléments semblent bizarres après avoir appliqué un thème.
        Que faire ?
    </string>
    <string name="answer_nine">1. Redémarrez l\'interface, si cela ne se fait pas
        automatiquement.\n2. Redémarrez l\'appareil.\n3. Désinstallez et/ou supprimez les
        surcouches, compilez à nouveau, et appliquez à nouveau.
    </string>
    <string name="question_ten">Où sont installées les surcouches ?</string>
    <string name="answer_ten">Les surcouches sont installées dans le dossier \"/data/app\", ce qui
        signifie que chaque surcouche possède son propre dossier.
    </string>
    <string name="question_eleven">J\'obtiens une erreur en essayant de mettre à jour un thème sur
        le Play Store.
    </string>
    <string name="answer_eleven">Désinstallez le thème et réinstallez-le.</string>
    <string name="question_twelve">Qui dois-je contacter si j\'ai un problème non résolu par la
        lecture de ces étapes ?
    </string>
    <string name="answer_twelve">Veuillez créer un message dans la communauté Google+ \"Substratum
        Development\". Veuillez fournir les informations suivantes : version de Substratum, version
        de la ROM, thème (si les problème surviennent en appliquant le thème), et, si possible, un
        journal du système (\"logcat\").
    </string>
</resources>
