<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright (c) 2016-2017 Projekt Substratum
  ~ This file is part of Substratum.
  ~
  ~ Substratum is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ Substratum is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with Substratum.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->
<resources>
    <string name="question_one">Что такое Substratum?</string>
    <string name="answer_one">Substratum - приложение, воплощающее ряд достоинств Sony\'s Overlay Manager
        Service (OMS). В плане стабильности и кастомизации оно схоже с Layers (основанном
        на RRO), но включает ряд особенностей: применение наслоений без перезагрузок, смену
        анимации загрузки и шрифтов, приоритетное применение разных тем.
    </string>
    <string name="question_two">Что такое согласователь оформлений?</string>
    <string name="answer_two">Согласователь оформлений позволяет Substratum управлять темами.
        Он устроен по-принципу “сервер/клиент”, что позволяет Substratum работать
        непосредственно с системой за счет специальных обработчиков.
    </string>
    <string name="question_three">Что необходимо для правильной работы Substratum?</string>
    <string name="answer_three">Потребуется прошивка с поддержкой OMS и согласователя оформлений (уточните в теме
        прошивки или у разработчика), это приложение и
        совместимые темы (читайте описания в Google Play или спрашивайте разработчиков)
    </string>
    <string name="question_four">Можно ли пользоваться Substratum на прошивке без поддержки OMS?
    </string>
    <string name="answer_four">Да, если прошивка поддерживает RRO (стоковый Nougat входит в эту
        категорию). Прочие требования останутся прежними (права суперпользователя,
        это приложение и совместимые темы). Как и применение тем, только процессы
        сборки и применения пройдут воедино, а для применения наслоений потребуется
        перезагрузка.
    
    </string>
    <string name="question_five">Как применить тему?</string>
    <string name="answer_five">Применение темы состоит из двух частей: сборки наслоений и их применения.
        Перейдите на вкладку \"Управление слоями\", выберите необходимые наслоения и
        опции, коснитесь всплывающей кнопки и нажмите \"Собрать/Обновить\", затем выберите
        те же наслоения и нажмите \"Применить выбранное\".
    
    
    </string>
    <string name="question_six">Наслоения не собираются, что случилось?</string>
    <string name="answer_six">Удалите файл /system/bin/aopt file, перезапустите приложение,
        и попробуйте начать процесс заново.
    </string>
    <string name="question_seven">Тема не применяется, что делать?</string>
    <string name="answer_seven">Если Вы применяете оформление в первый раз или возвращаетесь к стандартному,
        убедитесь, что не выбрана опция \"Отключить другие темы\".
    </string>
    <string name="question_eight">Поймал(-а) вечную загрузку! Как исправить?</string>
    <string name="answer_eight">Substratum имеет собственную систему восстановления Substratum Rescue
        System (SRS), которая автоматически собирает рез. копию в
        /storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip
        Прошейте этот ZIP через рекавери и перезагрузитесь!
    </string>
    <string name="question_nine">После применения темы некоторые элементы криво смотрятся, что происходит?
    </string>
    <string name="question_ten">Куда устанавливаются наслоения?</string>
    <string name="answer_ten">Слои устанавливаются в папку /data/app, значит у каждого наслоения будет своя директория.
    
    </string>
    <string name="question_eleven">При обновлении темы из Play Маркет я получаю ошибку.
    </string>
    <string name="answer_eleven">Удалите тему с последующей переустановкой.</string>
    <string name="question_twelve">К кому обратиться, если у меня серьезная неполадка, неразрешимая
        выполнением предыдущих пунктов?
    </string>
    <string name="answer_twelve">Пожалуйста, создайте запись в сообществе Substratum на Google+.
        Предоставьте следующую информацию: версия Substratum, сведения о прошивке,
        название темы (если проблемы только с ней), и, по возможности, logcat.
    </string>
    <string name="question_thirteen">Как пользоваться substratum на устройствах Samsung?</string>
    <string name="answer_thirteen">Если ваше устройство работает под управлением Nougat, Substratum сможет использовать
        встроенные возможности, позволяющие работать темам оформления Substratum. Substratum предложит приобрести пакет совместимости с Samsung, как только вы запустите приложение в первый раз.
    </string>
    <string name="question_fourteen">Помогите, установил(-а) наслоение, и теперь мой Samsung не запускается!</string>
</resources>
