<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  ~ Copyright (c) 2016-2017 Projekt Substratum
  ~ This file is part of Substratum.
  ~
  ~ Substratum is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ Substratum is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with Substratum.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->

<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="question_one">Mi is az a Substratum?</string>
    <string name="answer_one">A Substratum egy olyan alkalmazás, mely a Sony által létrehozott Overlay Manager
        Service (OMS) előnyeit használja. Hasonló a Layers alkalmazáshoz a stabilitás és
        testreszabhatóság tekintetében, de nem igényel újraindítást, alkalmas bootanimációk,
        betűkészletek kezelésére, prioritások változtatására.
    </string>
    <string name="question_two">Mi az a Masquerade rendszer?</string>
    <string name="answer_two">The Masquerade rendszer az alapja annak, ami a Substratum-nak lehetővé teszi, hogy
        mint egy Téma motor fusson. A masquerade elve, hogy szimulálja a \"szerver/kliens\"
        technikai részleteit és a Subtsratum a Masquerade kezelővel kommunikál, mely közvetlenül
        a rendszernek jelzi a parancsokat.
    </string>
    <string name="question_three">Mire van szükség a Substratum megfelelő működéséhez?</string>
    <string name="answer_three">Szüksége lesz egy ROM-ra, amely támogatja az OMS és Masquerade
        rendszert (kérdezze meg őket, tudni fogják), root hozzáférés, ez az alkalmazás, és egy kompatibilis téma
        (ellenőrizze a Play Áruhát leírását, vagy kérdezze meg a fejlesztőt)
    </string>
    <string name="question_four">Használhatom a Substratum-ot, ha a ROM nem támogatja az OMS-t?
    </string>
    <string name="answer_four">Igen, abban az esetben, ha a ROM már támogatja a RRO-t (gyári Marshmallow ebbe
        a kategóriába esik). A fenti követelmények ugyanazok (root, ez az alkalmazás, és eg kompatibilis
        téma). Azonos módon alkalmazhatja, de az összeállítási és alkalmazási lépések össze vannak fűzve,
        és egy újraindítás is szükséges a fedvények alkalmazásához.
    </string>
    <string name="question_five">Hogyan tudok egy témát alkalmazni?</string>
    <string name="answer_five">A téma alkalmazása egy két részből álló folyamat: fedvények összeállítása
        és fedvények alkalmazása. Ha egy lépésben szeretne összeállítani és alkalmazni, használja
        a Gyors alkalmazás fület, és válassza az egyik, vagy mindkét lehetőséget. Ha először összeállítani,
        majd alkalmazni szeretne, menjen a témába, majd a Fedvény kezelő fülre, válassza ki a fedvényeket
        és a kívánt beállításokat, nyomja meg a FAB gombot, válassza Összeállítás/Frissítést, majd válasszon
        ki néhány fedvényt, majd nyomja meg a FAB gombot és válassza a Kiválasztottak engedélyezését.
    </string>
    <string name="question_six">Fedvényeim összeállítása sikertelen, mi történt?</string>
    <string name="answer_six">Törölje a /system/bin/aopt fájlt, indítsa újra az alkalmazást, és ismételje
        meg a fenti folyamatot.
    </string>
    <string name="question_seven">A témám nem került alkalmazásra, mi történt?</string>
    <string name="answer_seven">A téma első alkalommal való alkalmazása, vagy a gyári témáról való
        átállás esetén, győződjön meg róla, hogy nincs a \"Más témák letiltása\" jelölőnégyzet kiválasztva.
    </string>
    <string name="question_eight">Bootloop-ba kerültem! Hogyan oldjam meg?</string>
    <string name="answer_eight">Substratum saját helyreállítási rendszerrel rendelkezik, amit Substratum Mentési
        Rendszernek (SRS) hívnak, mely egy automatizált rendszer, ami egy archívumot ír ki ide:
        /storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip. Recoveryben telepítsd ezt, majd újraindítás!
    </string>
    <string name="question_nine">Egyes elemek furcsán jelennek meg, miután a támát alkalmaztam, mi történt?
    </string>
    <string name="answer_nine">
        1. Kezelőfelület (SystemUI) újraindítása, ha nem történt meg automatikusan.\n2. Telefon újraindítása.\n3. Fedvények
        visszavonása és/vagy törlése, újra állítsa össze, és alkalmazza újra.
    </string>
    <string name="question_ten">Hova telepítődnek az átfedések?</string>
    <string name="answer_ten">Fedvények a /data/app mappába települnek, ami azt jelenti, hogy minden
        fedvény a saját mappájába van telepítve.
    </string>
    <string name="question_eleven">Hibaüzenetet kapok, amikor a témát a Play Áruházban szeretném
        frissíteni.
    </string>
    <string name="answer_eleven">Távolítsa el a témát, majd telepítse újra.</string>
    <string name="question_twelve">Kihez forduljak, ha van egy komoly probléma nem oldódott meg
        ezeket a lépéseket elolvasva?
    </string>
    <string name="answer_twelve">Kérjük, írjon hozzászólást a BitSyko Google+ közösségben. Kérjük, adja meg
        a következő adatokat: Substratum változat, ROM, téma (ha a hiba csak ennél fordul elő), és
        ha lehetséges, egy logcat.
    </string>
</resources>
