<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright (c) 2016-2017 Projekt Substratum
  ~ This file is part of Substratum.
  ~
  ~ Substratum is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ Substratum is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with Substratum.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->
<resources>
    <string name="question_one">Mi is az a Substratum?</string>
    <string name="answer_one">A Substratum egy olyan alkalmazás, mely a Sony által létrehozott Overlay Manager
        Service (OMS) előnyeit használja. Hasonló a Layers alkalmazáshoz a stabilitás és
        testreszabhatóság tekintetében, de nem igényel újraindítást, alkalmas bootanimációk,
        betűkészletek kezelésére, prioritások változtatására.
    </string>
    <string name="question_five">Hogyan tudok egy témát alkalmazni?</string>
    <string name="answer_five">Egy téma alkalmazása egy két részből álló folyamat: fedvények építése és azok alkalmazása. Menjen a
        témába, kattintson a Fedvény kezelő lapra, válassza ki a kívánt fedvényeket és beállításokat,
        a FAB megérintése után válassza az Építés és frissítést, majd válassza ki ugyanezeket a fedvényeket,
        és a FAB megnyomása után válassza a Kijelöltek engedélyezését.
    </string>
    <string name="question_eight">Bootloop-ba kerültem! Hogyan oldjam meg?</string>
    <string name="answer_eight">Substratum saját helyreállítási rendszerrel rendelkezik, amit Substratum Mentési
        Rendszernek (SRS) hívnak, mely egy automatizált rendszer, ami egy archívumot ír ki ide:
        /storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip. Recoveryben telepítsd ezt, majd újraindítás!
    </string>
    <string name="question_nine">Egyes elemek furcsán jelennek meg, miután a témát alkalmaztam, mi történt?</string>
    <string name="answer_nine">
        1. Kezelőfelület (SystemUI) újraindítása, ha nem történt meg automatikusan.\n2. Telefon újraindítása.\n3. Fedvények
        letiltása, újra állítsa össze, és alkalmazza újra.
    </string>
    <string name="question_twelve">Kihez forduljak, ha egy komoly probléma nem oldódott meg ezeket a lépéseket elolvasva?</string>
    <string name="answer_twelve">Kérjük, írjon hozzászólást a Substratum Google+ közösségben. Kérjük, adja meg
        a következő adatokat: Substratum változat, ROM, téma (ha a hiba csak ennél fordul elő), és
        ha lehetséges, egy logcat.
    </string>
</resources>
