<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  ~ Copyright (c) 2016-2017 Projekt Substratum
  ~ This file is part of Substratum.
  ~
  ~ Substratum is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ Substratum is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with Substratum.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->

<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="question_one">Што такое Substratum?</string>
    <string name="answer_one">Substratum - праграма, ўвасабляе шэраг вартасцяў Sony\'s Overlay Manager
        Service (OMS). У плане стабільнасці і кастомізацыі яно падобна з Layers (заснаваным
        на RRO), але ўключае шэраг асаблівасцяў: прымяненне напластаванняў без перазагрузак, змену
        анімацыі загрузкі і шрыфтоў, прыярытэтнае прымяненне розных тэм.    </string>
    <string name="question_two">Што такое Сістэма Masquerade?</string>
    <string name="answer_two">Сістэма Masquerade неабходная для кіравання тэмамі праз Substratum.
        Яна працуе па-прынцыпе \"сервер / кліент\", што дазваляе Substratum працаваць
        непасрэдна з сістэмай за кошт спецыяльных апрацоўшчыкаў.    </string>
    <string name="question_three">Што неабходна для правільнай працы Substratum?</string>
    <string name="answer_three">Для гэтага спатрэбіцца прашыўка з падтрымкай OMS і Masquerade (удакладніце ў тэме
        прашыўкі або ў распрацоўшчыка), правы суперкарыстальніка, гэта праграма і
        сумяшчальныя тэмы (чытайце апісання ў Google Play або пытайцеся распрацоўшчыкаў)    </string>
    <string name="question_four">Ці магчыма карыстацца Substratum на прашыўцы без падтрымкі OMS?
    </string>
    <string name="answer_four">Так, калі прашыўка падтрымлівае RRO (стокавы Marshmallow ўваходзіць у гэтую
        катэгорыю). Іншыя патрабаванні застануцца ранейшымі (правы суперкарыстальніка,
        гэта праграма і сумяшчальныя тэмы). Як і прымяненне тым, толькі працэсы
        зборкі і прымянення пройдуць разам, а для прымянення напластаванняў спатрэбіцца
        перазагрузка.    </string>
    <string name="question_five">Як прымяніць тэму?</string>
    <string name="answer_five">Прымяненне тэмы складаецца з двух частак: зборкі напластаванняў і іх прымянення.
        Калі хочаце зрабіць усё і адразу, то перайдзіце на ўкладку \"Хуткае прымяненне\" і
        выберыце патрэбныя опцыі. Калі спачатку сабраць, а затым прымяніць, то
        перайдзіце да тэмы, затым на ўкладку \"Кіраванне пластамі\", ўсе патрэбныя напластаванні і
        опцыі, краніцеся ўсплывальнай кнопкі і націсніце \"Сабраць/Абнавіць\", затым выберыце
        тыя ж напластаванні і націсніце \"Ужыць выбранае\".    </string>
    <string name="question_six">Напластаванні не збіраюцца, што здарылася?</string>
    <string name="answer_six">Выдаліце файл /system/bin/aopt file, перазапусціце праграму,
        і паспрабуйце пачаць працэс зноў.
    </string>
    <string name="question_seven">Тэма не ўжываецца, што рабіць?</string>
    <string name="answer_seven">Калі Вы ўжываеце тэму ў першы раз ці па-над стандартнай,
        пераканайцеся, што не выбрана адзнака \"адключыць іншыя тэмы\".
    </string>
    <string name="question_eight">Злавіў(-ла) вечную загрузку! Як выправіць?</string>
    <string name="answer_eight">Substratum мае ўласную сістэму аднаўлення Substratum Rescue
        System (SRS), якая аўтаматычна збірае рез. копію ў
        /storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip
        Прашыйце гэты ZIP праз recovery і перазагрузіцеся!
    </string>
    <string name="question_nine">Пасля ўжывання тэмы некаторыя элементы крыва глядзяцца, што адбываецца?
    </string>
    <string name="answer_nine">
        1. Перазапусціце SystemUI, калі гэта не адбылося аўтаматычна.\n2. Перазагрузіце прыладу.
        \n3. Адмяніце прымяненне напластаванняў і/або выдаліце ​​іх, сабярыце і прымяніце нанова.
    </string>
    <string name="question_ten">Куды ўсталёўваюцца напластаванні?</string>
    <string name="answer_ten">Пласты ўсталёўваюцца ў тэчку /data/app, значыць у кожнага напластавання будзе свая дырэкторыя.
    
    </string>
    <string name="question_eleven">Пры абнаўленні тэмы з Play Маркетя атрымліваю памылку.
    </string>
    <string name="answer_eleven">Выдаліце ​​тэму з наступнай пераўсталёўкай.</string>
    <string name="question_twelve">Да каго звярнуцца, калі ў мяне сур\'ёзная непаладка, невырашальная
        выкананнем папярэдніх пунктаў?
    </string>
    <string name="answer_twelve">Калі ласка, стварыце запіс у супольнасці BitSyko на Google+.
      Падайце наступную інфармацыю: версія Substratum, звесткі аб прашыўцы,
        назва тэмы (калі праблемы толькі з ёй) і, па магчымасці, logcat.
    </string>
</resources>
