<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="question_one">¿Qué es Substratum?</string>
    <string name="answer_one">Substratum es una aplicación que aprovecha el Overlay Manager Service
        (OMS) de Sony. Este es similar a Layers Manager en términos de estabilidad y personalización
        (ya que se basa en RRO), pero cuenta con características tales como aplicar cambios sin la
        necesidad de reiniciar, animaciones de arranque, fuentes tipográficas y cambio de
        prioridades.
    </string>
    <string name="question_two">¿Qué es el sistema Masquerade?</string>
    <string name="answer_two">El sistema Masquerade es la base que permite a Substratum poder
        funcionar como un motor de temas. La idea de Masquerade es simular técnicamente un
        \"servidor/cliente\" y conectar a Substratum con los controladores de Masquerade para
        indicar comandos directamente en el sistema.
    </string>
    <string name="question_three">¿Qué necesito para que Substratum funcione correctamente?</string>
    <string name="answer_three">Usted necesitará una ROM que tenga soporte para los sistemas OMS y
        Masquerade (pregunte a los desarrolladores de su ROM), acceso root, Substratum, y un tema
        compatible (consulte en la descripción del tema en la Play Store o pregunte al
        desarrollador).
    </string>
    <string name="question_four">¿Puedo usar Substratum aunque mi ROM no tenga soporte OMS?</string>
    <string name="answer_four">Sí, si su ROM tiene soporte para RRO (Stock Marshmallow está dentro
        de esta categoría). Los otros requisitos anteriores son los mismos (root, esta aplicación, y
        un tema compatible). Se aplicará de la misma manera, pero la compilación y la aplicación de
        pasos serán en conjunto, y además se requiere un reinicio para aplicar las capas.
    </string>
    <string name="question_five">¿Cómo aplico un tema?</string>
    <string name="answer_five">La aplicación de un tema es un proceso de dos partes: la compilación
        de las capas y la aplicación de las capas. Si desea compilar y aplicar en un solo paso,
        entre en el tema y utilice la pestaña de Aplicación Rápida, y elija una o ambas opciones. Si
        desea compilar y luego aplicar, entre en el tema, haga clic en la pestaña de Gestor de
        Capas, seleccione las capas y las opciones que desee, golpeé la FAB y elija
        Compilar/Actualizar, después elija esas mismas capas, golpeé la FAB y elija Activar
        Seleccionados.
    </string>
    <string name="question_six">Mis capas no se compilan, ¿qué pasa?</string>
    <string name="answer_six">Borrar /system/bin/aopt fichero, relanzar la aplicación e intente el
        proceso anterior de nuevo.
    </string>
    <string name="question_seven">Mi tema no se aplica, ¿qué pasa?</string>
    <string name="answer_seven">Si usted está aplicando un tema por primera vez, o desde el tema
        stock, asegúrese de que usted no tiene la opción \"Desactivar otros temas\" marcada.
    </string>
    <string name="question_eight">Tengo un bootloop! ¿Cómo lo arreglo?</string>
    <string name="answer_eight">Substratum tiene su propio sistema de recuperación llamado
        Substratum Rescue System (SRS), que es un sistema automatizado que transforma un archivo en
        /storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip. Flashear este ZIP en el recovery y
        reiniciar!
    </string>
    <string name="question_nine">Algunos elementos se ven un poco mal luego de aplicar un tema, ¿qué
        pasa?
    </string>
    <string name="answer_nine">1. Reinicie SystemUI si no lo hizo de forma automática.\n2. Reinicie
        el teléfono.\n3. Cancelar la aplicación y/o eliminar las capas, recompilar, y volver a
        aplicar.
    </string>
    <string name="question_ten">¿Dónde se instalan las capas?</string>
    <string name="answer_ten">Las capas se instalan en data/app carpeta, lo que significa que cada
        capa tiene su propia carpeta.
    </string>
    <string name="question_eleven">Recibo un error al intentar actualizar un tema en la Play
        Store.
    </string>
    <string name="answer_eleven">Desinstale el tema y vuelva a instalarlo.</string>
    <string name="question_twelve">¿A quién contacto si tengo un grave problema que no se ha
        resuelto mediante la lectura de estos pasos?
    </string>
    <string name="answer_twelve">Publique un mensaje en la comunidad Substratum Development en
        Google+. Por favor proporcione la siguiente información: versión de Substratum, ROM, el tema
        (si los problemas son relacionados a uno), y, si es posible, un Logcat.
    </string>
</resources>
