<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="question_one">Apa itu Substratum?</string>
    <string name="answer_one">Substratum adalah aplikasi yang memanfaatkan sistem Overlay Manager Service (OMS) dari Sony. Sistem ini serupa dengan Layers dalam hal stabilitas dan kustomisasi (karena dikembangkan juga dari RRO) tapi memiliki fitur berupa pengaplikasian tema tanpa reboot, animasi boot, font, dan pengubah prioritas</string>
    <string name="question_two">Apa itu Sistem Masquerade?</string>
    <string name="answer_two">Sistem Masquerade adalah basis yang memungkinkan Substratum untuk berjalan seperti sebuah Theme Engine. Ide dari Masquerade adalah untuk mensimulasikan set \"server/client\" dan Substratum akan berkomunikasi dengan Masquerade untuk memberikan sinyal perintah secara langsung kepada sistem.</string>
    <string name="question_three">Apa yang saya butuhkan agar Substratum bekerja dengan semestinya?</string>
    <string name="answer_three">Anda membutuhkan ROM yang memiliki dukungan atas OMS dan sistem Masquerade (tanyakan kepada pengembang ROM, mereka pasti mengetahuinya), akses root, aplikasi ini, dan tema yang kompatibel (cek deskripsinya di Play Store atau tanyakan kepada pengembang tema bersangkutan)</string>
    <string name="question_four">Dapatkah saya memakai Substratum jika ROM yang saya pakai tidak mendukung OMS?</string>
    <string name="answer_four">Bisa, jika ROM kamu memiliki dukungan atas RRO (stock Marshmallow masuk dalam kategori ini). Kriteria lainnya diatas tetap sama (akses root, aplikasi ini, dan tema yang kompatibel). Kamu dapat mengaplikasikannya dengan cara yang sama tetapi kompilasi dan pengaplikasiannya terkombinasi dan reboot dibutuhkan untuk mengaplikasikan overlay.</string>
    <string name="question_five">Bagaimana cara saya mengaplikasikan sebuah tema?</string>
    <string name="answer_five">Pengaplikasian sebuah tema terdiri dari dua proses: kompilasi atas overlays dan pengaplikasian overlays. Jika kamu ingin mengkompilasikan dan mengaplikasikan secara bersamaan, pergunakan tab \"Aplikasi Cepat\" dan pilih satu atau kedua opsi yang ada. Jika kamu ingin mengkompilasikan lalu mengaplikasikan, masuk ke dalam tema, klik tab \"Manager Overlay\", pilih overlays dan opsi yang kamu inginkan, tekan FAB dan pilih Kompilasi/Update, lalu pilih overlays yang sama, dan tekan kembali FAB dan pilih \"Aktifkan Pilihan\"</string>
    <string name="question_six">Overlay saya tidak dapat dikompilasi, apa yang terjadi?</string>
    <string name="answer_six">Hapus file /system/bin/aopt anda, buka kembali aplikasi ini, dan ulangi proses sebelumnya.</string>
    <string name="question_seven">Tema saya tidak dapat teraplikasi, apa yang terjadi?</string>
    <string name="answer_seven">Jika kamu mengaplikasikan sebuah tema untuk pertama kalinya atau dari tema bawaan stock, pastikan kamu tidak memilih opsi \"Deaktivasi Tema Lain\"</string>
    <string name="question_eight">Saya mengalami bootloop! Bagaimana cara saya memperbaikinya?</string>
    <string name="answer_eight">Substratum memiliki sistem pemulihannya sendiri yang dinamakan \"Sistem Penyelamat Substratum\" (SRS), yang merupakan sebuah sistem otomatis yang mengeluarkan sebuah arsip ke dalam /storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip. Flash ZIP ini pada mode recovery dan lakukan reboot!</string>
    <string name="question_nine">Beberapa elemen UI saya terlihat aneh setelah mengaplikasikan sebuah tema, apa yang terjadi?</string>
    <string name="answer_nine">1. Lakukan restart SystemUI jika itu tidak terjadi secara otomatis\n2. Reboot handphone kamu\n3. Deaktivasi dan atau hapus overlays, kompilasi, dan aplikasikan kembali</string>
    <string name="question_ten">Dimana semua overlays diinstal?</string>
    <string name="answer_ten">Overlays diinstal pada folder /data/app, yang berarti masing-masing overlays memiliki foldernya tersendiri</string>
    <string name="question_eleven">Saya mendapati error ketika mencoba memperbarui tema melalui Play Store.</string>
    <string name="answer_eleven">Uninstall tema tersebut dan install kembali.</string>
    <string name="question_twelve">Kepada siapa saya harus menghubungi jika saya memiliki isu serius yang tidak bisa diselesaikan dengan membaca langkah-langkah ini?</string>
    <string name="answer_twelve">Cobalah membuat post di komunitas Bitsyko Google+. Tolong berikan informasi berikut ini: versi Substratum, ROM, tema (jika isunya terkait dengan pengaplikasian tema), dan, jika memungkinkan, logcat.</string>
</resources>
