<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright (c) 2016-2017 Projekt Substratum
  ~ This file is part of Substratum.
  ~
  ~ Substratum is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ Substratum is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with Substratum.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->
<resources>
    <string name="question_one">Wat is Substratum?</string>
    <string name="answer_one">Substratum is een app die gebruik maakt van Sony\'s Overlay Manager Service (OMS). Dit is gelijkaardig aan Layers in termen van stabiliteit en aanpasbaarheid (gezien het gebaseerd is op RRO), maar beschikt over functies als toepassen zonder herstarten, opstartanimaties, lettertypen en prioriteitselectie.</string>
    <string name="question_five">Hoe pas ik een thema toe?</string>
    <string name="answer_five">De toepassing van een thema is een tweedelig proces: compilatie van de overlays en het toepassen ervan. Ga naar een thema, tik op het Overlay Beheer tab, kies de overlays en opties die je wilt, raak de zwevende knop aan en kies Compileren/Bijwerken, kies daarna dezelfde overlays, raak de zwevende knop aan en kies Selectie Inschakelen.</string>
    <string name="question_eight">Mijn apparaat blijft herstarten! Hoe los ik dit op?</string>
    <string name="answer_eight">Substratum heeft zijn eigen herstelsysteem genaamd Substratum Rescue
        Systeem (SRS), wat een geautomatiseerd systeem is dat een archief dumpt in
        /storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip. Flash deze ZIP in recovery en herstart!
    </string>
    <string name="question_nine">Sommige elementen lijken te haperen na het toepassen van een thema, wat is er gebeurd?</string>
    <string name="answer_nine">
1. Herstart Systeem-UI als dit niet automatisch is gebeurd.\n2. Herstart je apparaat.\n3. Deïnstalleer en/of verwijder de overlays, hercompileer en pas opnieuw toe.</string>
    <string name="question_twelve">Met wie neem ik contact op als ik een serieus probleem heb dat niet opgelost wordt met deze stappen?</string>
    <string name="answer_twelve">Gelieve een bericht aan te maken in de Substratum Google+ communiteit. Verstrek hierbij de volgende informatie: Substratum versie, ROM, thema (bij problemen met toepassen) en, indien mogelijk, een logcat.</string>
</resources>
