<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!--Generated by crowdin.com--><!--
  ~ Copyright (c) 2016-2017 Projekt Substratum
  ~ This file is part of Substratum.
  ~
  ~ Substratum is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ Substratum is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with Substratum.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->
<resources>
    <string name="question_one">Was ist Substratum?</string>
    <string name="answer_one">Substratum ist eine App, die von Sonys \"Overlay Manager Service\" (OMS) Gebrauch macht. Substratum ist von der Stabilität und Anpassbarkeit her mit Layers vergleichbar (da Substratum auf RRO aufbaut), bietet allerdings zusätzliche Funktionen. So ist kein Neustart zum Anwenden erforderlich, Boot-Animationen und Schriftarten werden unterstützt und es gibt die \"Prioritäten\"-Funktion.</string>
    <string name="question_two">Was ist der Theme-Interfacer?</string>
    <string name="answer_two">Der Theme-Interfacer ist die Grundlage dafür, dass Substratum als Theme Engine arbeiten kann.
Die Idee hinter einer solchen Schnittstelle ist es, eine Server-Client-Beziehung zu simulieren, sodass Substratum mit der Schnittstelle kommunizieren und so Kommandos direkt an das System senden kann.    </string>
    <string name="question_three">Was sind die Voraussetzungen damit Substratum ordnungsgemäß funktioniert?</string>
    <string name="answer_three">Sie brauchen ein ROM, das OMS und das Theme-Interface unterstützt (fragen sie den ROM-Entwickler), diese App und ein kompatibles Theme (schauen Sie in die PlayStore-Beschreibung oder fragen Sie den Entwickler)    </string>
    <string name="question_four">Kann Substratum auch auf einer ROM ohne OMS-Unterstützung verwendet werden?</string>
    <string name="answer_four">Ja, falls RRO von der ROM unterstützt wird, wie zum Beispiel Stock-Marshmallow. Ansonsten gelten dieselben Voraussetzungen wie bei ROMs mit OMS-Unterstützung: Root-Zugriff, diese Substratum-App sowie ein kompatibles Theme. Themes werden zwar genauso angewendet, benötigen allerdings einen Neustart.</string>
    <string name="question_five">Wie wende ich ein Theme an?</string>
    <string name="answer_five">Die Anwendung eines Themes besteht aus zwei Teilen: Kompilieren der Overlays sowie Anwenden der Overlays. Falls du in einem Schritt kompilieren und anwenden willst, verwende den \"Schnell-Theming\"-Tab und wähle eine oder beide Optionen. Falls du dein Theme vor dem Anwenden erst konfigurieren willst, verwende den \"Overlay-Verwaltung\"-Tab und konfiguriere die Overlays und Optionen nach deinem Gefallen. Tippe anschließend auf den FAB (Kreis-Button mit dem Pinsel-Symbol) und wähle \"Kompilieren &amp; Aktualisieren\". Wähle dann die selben Overlays nochmal, tippe auf den FAB und wähle \"Aktivieren\".</string>
    <string name="question_six">Meine Overlays kompilieren nicht, was lief schief?</string>
    <string name="answer_six">Lösche die Datei \"/system/bin/aopt\" und starte die Substratum-App neu. Versuche dann den obigen Schritt nochmal.</string>
    <string name="question_seven">Mein Theme wurde nicht angewendet, was lief schief?</string>
    <string name="answer_seven">Falls du ein Theme das erste Mal anwendest, stelle sicher, dass die \"Andere Themes deaktivieren\"-Option nicht aktiviert ist.</string>
    <string name="question_eight">Ich stecke in einem Bootloop fest! Wie behebe ich das?</string>
    <string name="answer_eight">Substratum besitzt sein eigenes Recovery-System namens \"Substratum Rescue System\" (SRS). Dies ist ein automatisiertes System, welches ein Archiv speichert: \"/storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip\". Flashe diese ZIP-Datei in deiner Recovery und starte neu!</string>
    <string name="question_nine">Manche Elemente sehen seltsam aus nachdem ein Theme angewendet wurde, was lief schief?</string>
    <string name="answer_nine">1. Starte SystemUI neu, falls dies nicht automatisch geschehen ist.\n2. Starte das Gerät neu.\n3. Deaktiviere oder lösche die Overlays wieder und kompiliere sie anschließend neu.</string>
    <string name="question_ten">Wo werden Overlays installiert?</string>
    <string name="answer_ten">Overlays werden in den Ordner \"data/app\" gespeichert wobei jedes Overlay seinen eigenen Unterordner erhält.</string>
    <string name="question_eleven">Ich erhalte eine Fehlermeldung, wenn ich versuche ein Theme im Play Store zu aktualisieren.</string>
    <string name="answer_eleven">Deinstalliere das Theme und installiere es danach erneut.</string>
    <string name="question_twelve">Wen kontaktiere ich bei ernsthaften Problemen, die durch obige Schritte nicht behoben werden konnten?</string>
    <string name="answer_twelve">Bitte erstellen Sie einen Beitrag in der Google+-Community \"Substratum Development\" mit folgenden Informationen: Substratum-Version, ROM, Theme (bei Theme-spezifischen Fehlern) und wenn möglich ein Logcat.    </string>
</resources>
