<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright (c) 2016-2017 Projekt Substratum
  ~ This file is part of Substratum.
  ~
  ~ Substratum is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ Substratum is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with Substratum.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->
<resources>
    <string name="question_one">Was ist Substratum?</string>
    <string name="answer_one">Substratum ist eine App, die von Sonys \"Overlay Manager Service\" (OMS) Gebrauch macht. Substratum ist von der Stabilität und Anpassbarkeit her mit Layers vergleichbar (da Substratum auf RRO aufbaut), bietet allerdings zusätzliche Funktionen. So ist kein Neustart zum Anwenden erforderlich, Boot-Animationen und Schriftarten werden unterstützt und es gibt die \"Prioritäten\"-Funktion.</string>
    <string name="question_five">Wie wende ich ein Theme an?</string>
    <string name="answer_five">Die Anwendung eines Themes ist 2-Wege-Prozess: Das Kompilieren der Overlays und die Anwendung der Overlays. Öffne ein Theme, tippe auf den Overlay-Manager-Tab, wähle die Overlays und Optionen die du willst aus, tippe auf den FAB und wähle Kompilieren/Updaten, dann wähle die selben Overlays und tippe auf den FAB und wähle aktivieren.    </string>
    <string name="question_eight">Ich stecke in einem Bootloop fest! Wie behebe ich das?</string>
    <string name="answer_eight">Substratum besitzt sein eigenes Recovery-System namens \"Substratum Rescue System\" (SRS). Dies ist ein automatisiertes System, welches ein Archiv speichert: \"/storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip\". Flashe diese ZIP-Datei in deiner Recovery und starte neu!</string>
    <string name="answer_nine">
1. Starte SystemUI neu, falls dies nicht automatisch geschehen ist.\n2. Starte das Gerät neu.\n3. Deaktiviere oder lösche die Overlays und kompiliere sie anschließend neu.    </string>
    <string name="answer_eleven">Deinstalliere das Theme und installiere es danach erneut.</string>
    <string name="answer_twelve">Bitte erstellen Sie einen Beitrag in der Google+-Community \"Substratum Development\" mit folgenden Informationen: Substratum-Version, ROM, Theme (bei Theme-spezifischen Fehlern) und wenn möglich ein Logcat.    </string>
</resources>
