<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="question_one">Was ist Substratum?</string>
    <string name="answer_one">Substratum ist eine App, die von Sonys \"Overlay Manager Service\" (OMS) Gebrauch macht. Substratum ist von der Stabilität und Anpassbarkeit her mit Layers vergleichbar (da Substratum auf RRO aufbaut), bietet allerdings zusätzliche Funktionen. So ist kein Neustart zum Anwenden erforderlich, Boot-Animationen und Schriftarten werden unterstützt und es gibt die \"Prioritäten\"-Funktion.</string>
    <string name="question_two">Was ist das Masquerade-System?</string>
    <string name="answer_two">Das Masquerade-System ist die Basis, welche Substratum in eine Theme-Engine verwandelt. Die Idea einer Masquerade ist die \"Server/Client\"-Beziehung zu simulieren sodass Substratum mit Masquerade kommuniziert und Kommandos direkt im System bearbeitet werden.</string>
    <string name="question_three">Was sind die Voraussetzungen damit Substratum ordnungsgemäß funktioniert?</string>
    <string name="answer_three">Es wird eine ROM benötigt, welche OMS sowie das Masquerade-System unterstützt. Root-Zugriff, diese Substratum-App sowie ein Substratum-kompatibles Theme (schau im Play Store im jeweiligen Theme-Titel und der -Theme-Beschreibung oder frage den Entwickler).</string>
    <string name="question_four">Kann Substratum auch auf einer ROM ohne OMS-Unterstützung verwendet werden?</string>
    <string name="answer_four">Ja, falls RRO von der ROM unterstützt wird, wie zum Beispiel Stock-Marshmallow. Ansonsten gelten dieselben Voraussetzungen wie bei ROMs mit OMS-Unterstützung: Root-Zugriff, diese Substratum-App sowie ein kompatibles Theme. Themes werden zwar genauso angewendet, benötigen allerdings einen Neustart.</string>
    <string name="question_five">Wie werden Themes angewendet?</string>
    <string name="answer_five">Die Anwendung eines Themes besteht aus zwei Teilen: Kompilieren der Overlays sowie Anwenden der Overlays. Falls du in einem Schritt kompilieren und anwenden willst, verwende den \"Schnell-Theming\"-Tab und wähle eine oder beide Optionen. Falls du dein Theme vor dem Anwenden erst konfigurieren willst, verwende den \"Overlay-Verwaltung\"-Tab und konfiguriere die Overlays und Optionen nach deinem Gefallen. Tippe anschließend auf den FAB (Kreis-Button mit dem Pinsel-Symbol) und wähle \"Kompilieren &amp; Anwenden\".</string>
    <string name="question_six">Meine Overlays kompilieren nicht, was lief schief?</string>
    <string name="answer_six">Lösche die Datei \"/system/bin/aopt\" und starte die Substratum-App neu. Versuche anschließend ein Theme zu kompilieren.</string>
    <string name="question_seven">Mein Theme wurde nicht angewendet, was lief schief?</string>
    <string name="answer_seven">Falls du ein Theme das erste Mal anwendest, stelle sicher dass die \"Andere Themes deaktivieren\"-Option im FAB (Kreis-Button mit dem Pinsel-Symbol) nicht aktiviert ist.</string>
    <string name="question_eight">Ich stecke in einem Bootloop fest! Wie behebe ich das?</string>
    <string name="answer_eight">Substratum besitzt sein eigenes Recovery-System namens \"Substratum Rescue System\" (SRS). Dies ist ein automatisiertes System, welches ein Archiv speichert: \"/storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip\". Flashe diese ZIP-Datei in deiner Recovery und starte neu!</string>
    <string name="question_nine">Manche Elemente sehen seltsam aus nachdem ein Theme angewendet wurde, was lief schief?</string>
    <string name="answer_nine">1. Starte SystemUI neu, falls dies nicht automatisch geschehen ist.\n2. Starte das Gerät neu.\n3. Deaktiviere oder lösche die Overlays wieder und kompiliere sie anschließend neu.</string>
    <string name="question_ten">Wo werden Overlays installiert?</string>
    <string name="answer_ten">Overlays werden in den Ordner \"data/app\" gespeichert wobei jedes Overlay seinen eigenen Unterordner erhält.</string>
    <string name="question_eleven">Ich erhalte eine Fehlermeldung, wenn ich versuche ein Theme im Play Store zu aktualisieren.</string>
    <string name="answer_eleven">Deinstalliere das Theme und lade es anschließend aus dem Play Store neu herunter.</string>
    <string name="question_twelve">Wen kontaktiere ich bei ernsthaften Problemen, die durch obige Schritte nicht behoben werden konnten?</string>
    <string name="answer_twelve">Bitte erstelle einen Beitrag in der Google+-Community \"Substratum Development\" mit folgenden Informationen: Substratum-Version, ROM, Theme (bei Theme-spezifischen Fehlern) und – falls möglich – einen Logcat.</string>
</resources>
