<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright (c) 2016-2017 Projekt Substratum
  ~ This file is part of Substratum.
  ~
  ~ Substratum is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ Substratum is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with Substratum.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->
<resources>
    <string name="question_one">Cos\'è Substratum?</string>
    <string name="answer_one">Substratum è un\'app che sfrutta i vantaggi del Sony Overlay Manager Service (OMS). Questo è simile ai Layers in termini di stabilità e personalizzazione (poiché è basato su RRO), ma comprende anche la possibiltà di applicare, senza riavviare, animazioni d\'avvio, stili di caratteri e le relative priorità.    </string>
    <string name="question_five">Come applico un tema?</string>
    <string name="answer_five">L\'applicazione di un tema è un processo in 2 fasi: la compilazione degli
        overaly e l\'applicazione degli stessi. Vai nel tema, seleziona il tab Gestore di Overlay, seleziona gli overlay e le opzioni che vuoi,
        clicca il FAB e seleziona Costruisci e Aggiorna; successivamente seleziona i medesimi overaly, clicca il FAB
        e seleziona Abilita Selezionati.
    </string>
    <string name="question_eight">Ho riscontrato un bootloop! Come posso risolverlo?</string>
    <string name="answer_eight">Substratum ha il suo sistema di ripristino chiamato Substratum Rescue System (SRS), ovvero un sistema automatizzato che crea un archivio nella locazione di memoria /storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip. Flasha questo ZIP dalla recovery e riavvia!    </string>
    <string name="answer_nine">
Riavvia il SystemUI se non l\' ha fatto automaticamente.\n2. Riavvia il dispositivo.\n3. Disabilita gli overlay, ricompila e riattiva.    </string>
    <string name="answer_twelve">Per favore scrivi un post sulla community Google+ di Substratum e fornisci le seguenti informazioni: la versione di Substratum, ROM, tema (in caso di errori legati ad esso) e se possibile un logcat.    </string>
</resources>
