<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="question_one">Cosa è substratum?</string>
    <string name="answer_one">Substratum è un app che coglie i vantaggi del servizio di gestione delle sovrapposizioni di Sony (OMS). Ciò è simile ai Layers in termini di stabilità e customizzazione(siccome builda RRO) ma porta con sè Delle caratteristiche come il non riavviare per applicare, animazioni d\'avvio, caratteri e lo switch di priorità.</string>
    <string name="question_two">Cosa è il sistema Masquerade?</string>
    <string name="answer_two">Il sistema Masquerade è la base che permette a Substratum di funzionare come un motore di temi. L\'idea di Masquerade è di simulare i tecnicismi del \"server/client\", Substratum comunica con gestori di Masquerade per segnalare i comandi direttamente sul sistema.</string>
    <string name="question_three">Di cosa ho bisogno per far funzionare substratum correttamente?</string>
    <string name="answer_three">È necessario avere una rom che supporta OMS e il sistema Masquerade ( chiedi ai rom builder, loro lo sanno), accesso ai privilegi di root, e un tema compatibile (controlla ciò nella descrizione del tema nel Play Store o chiedi allo sviluppatore)</string>
    <string name="question_four">Posso usare substratum se la mia ROM non ha il supporto OMS?</string>
    <string name="answer_four">Si, se la tua ROM ha supporto per RRO (stock marshmallow fallisce nella categoria). Gli altri requisiti sono gli stessi ( root, quest\'applicazione, e un tema compatibile).  Applicherai lo stesso ma senza compilazione e i vari step di applicazione sono combinati e un riavvio è necessario per applicare le sovrapposizioni.</string>
    <string name="question_five">Come applico un tema?</string>
    <string name="answer_five">L\'applicazione di un tema è un processo in due parti: la compilazione delle sovrapposizioni e l\'applicazione delle sovrapposizioni. Se si desidera compilare e applicare in un unico passaggio, utilizzare la rapida scheda Applica e scegliere una o entrambe le opzioni. Se si desidera compilare quindi applicare, andare in tema, fare clic sulla scheda Overlay Manager, selezionare le sovrapposizioni e le opzioni desiderate, premere il pulsante FAB e scegliere Compila / aggiorna, poi scegli queste stesse sovrapposizioni e premi il pulsante FAB e scegliere Attiva selezionati.</string>
    <string name="question_six">Le mie sovrapposizioni non sono stati compilate, che è successo?</string>
    <string name="answer_six">Elimina il tuo /system/Bin/aopt file, riavvia l\'applicazione e prova di nuovo.</string>
    <string name="question_seven">Il mio tema non si è applicato, che è successo?</string>
    <string name="answer_seven">Se stai applicando un tema per la prima volta o dal tema originario della rom stock, sii sicuro di non aver attivato \"Disabilita altri temi\".</string>
    <string name="question_eight">Ho un bootloop! Come posso sistemare?</string>
    <string name="answer_eight">Substratum ha la propria recovery nel sistema chiamata Substratum Sistema di Salvataggio (SRS), la quale è un sistema automatizzato che funziona nel archivio in /storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip. Flasha questo ZIP nella recovery e ravvia!</string>
    <string name="question_nine">Alcuni elementi sembrano brutti dopo che ho applicato un tema, cosa è successo?</string>
    <string name="answer_nine">1. Riavvia SystemUI se non è accaduto automaticamente\n2. Riavvia il telefono\n3. Non applicare ed limina gli overlays, ricompila e riapplica.</string>
    <string name="question_ten">Dove sono le sovrapposizioni installate?</string>
    <string name="answer_ten">Le sovrapposizioni sono installate in /data/app folder, ciò significa che ogni sovrapposizione ottiene la propria cartella.</string>
    <string name="question_eleven">Ottengo un errore quando cerco di aggiornare un tema dal Play Store.</string>
    <string name="answer_eleven">Disinstalla il tema e provvedi a installarlo nuovamente.</string>
    <string name="question_twelve">Chi devo contattare se ottengo un problema serio non risolvibile seguendo questi passaggi?</string>
    <string name="answer_twelve">Per favore fai un post nella community Google+ di BitSyko. Per favore si sicuro di possedere e di postare queste informazioni: versione Substratum, ROM, theme e se possibile un logcat.</string>
</resources>
