<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  ~ Copyright (c) 2016-2017 Projekt Substratum
  ~ This file is part of Substratum.
  ~
  ~ Substratum is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ Substratum is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with Substratum.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->

<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="question_one">Cos\'è substratum?</string>
    <string name="answer_one">Substratum è un app che eredita i vantaggi del Sony Overlay Manager Service (OMS). Ciò è simile ai Layers in termini di stabilità e personalizzazione (siccome compila RRO) ma porta con sè delle caratteristiche come la possibilità di applicare senza riavviare, animazioni d\'avvio, caratteri e lo switch di priorità.    </string>
    <string name="question_two">Cosa è il sistema Masquerade?</string>
    <string name="answer_two">Il sistema Masquerade è la base che permette a Substratum di funzionare come un Theme Engine. L\'idea di Masquerade è simulare i tecnicismi del \"server/client\", Substratum comunica con Masquerade per eseguire i comandi direttamente sul sistema.    </string>
    <string name="question_three">Di cosa ho bisogno per far funzionare Substratum correttamente?</string>
    <string name="answer_three">È necessario avere una rom che supporta OMS e il sistema Masquerade (chiedi a gli sviluppatori della ROM, loro lo sanno), i permessi di root e un tema compatibile (controlla ciò nella descrizione del tema nel Play Store o chiedi allo sviluppatore)    </string>
    <string name="question_four">Posso usare substratum se la mia ROM non ha il supporto OMS?</string>
    <string name="answer_four">Si, se la tua ROM ha supporto per RRO (Marshmallow stock non fa parte della categoria). Gli altri requisiti sono gli stessi (permessi di root, quest\'applicazione e un tema compatibile).  Applicherai lo stesso ma senza compilazione e i vari step di applicazione sono combinati e un riavvio è necessario per applicare gli overlay.    </string>
    <string name="question_five">Come applico un tema?</string>
    <string name="answer_five">L\'applicazione di un tema è un processo in due parti: la compilazione degli overlay e l\'applicazione di essi. Se si desidera compilare e applicare in un unico passaggio, utilizzare la scheda Applica rapidamente e scegliere una o entrambe le opzioni. Se si desidera compilare e poi applicare, andare in tema, fare clic sulla scheda Overlay Manager, selezionare gli overlay  e le opzioni desiderate, premere il pulsante FAB e scegliere Compila / aggiorna, poi scegli questi stessi overlay e premi il pulsante FAB e scegliere Attiva selezionati.    </string>
    <string name="question_six">I miei overlay non sono stati compilati, cosa è successo?</string>
    <string name="answer_six">Elimina il tuo file situato in  /system/Bin/aopt, riavvia l\'applicazione e prova di nuovo.    </string>
    <string name="question_seven">Il mio tema non si è applicato, che è successo?</string>
    <string name="answer_seven">Se stai applicando un tema per la prima volta o dal tema originario della rom stock, sii sicuro di non aver attivato \"Disabilita altri temi\".</string>
    <string name="question_eight">Ho un bootloop! Come posso sistemare?</string>
    <string name="answer_eight">Substratum ha il suo sistema di recovery chiamatoSubstratum Rescue
        System (SRS), la quale è un sistema automatizzato che crea un archivio nella memoria  in /storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip. Flasha questo ZIP nella recovery e ravvia!    </string>
    <string name="question_nine">Alcuni elementi sembrano brutti dopo che ho applicato un tema, cosa è successo?</string>
    <string name="answer_nine">
1. Riavvia SystemUI se non è accaduto automaticamente\n2. Riavvia il telefono\n3. Non applicare ed elimina gli overlays, ricompila e riapplica.    </string>
    <string name="question_ten">Dove vengono installati gli overlays?</string>
    <string name="answer_ten">Gli overlay sono installati nella cartella /data/app, ciò significa che ogni overlay ottiene la propria cartella.    </string>
    <string name="question_eleven">Ottengo un errore quando cerco di aggiornare un tema dal Play Store.</string>
    <string name="answer_eleven">Disinstalla il tema ed installalo nuovamente.</string>
    <string name="question_twelve">Chi devo contattare se ottengo un problema serio non risolvibile seguendo questi passaggi?</string>
    <string name="answer_twelve">Per favore fai un post nella community Google+ di BitSyko. Per favore si sicuro di possedere e di postare queste informazioni: versione Substratum, ROM, tema e se possibile un logcat.    </string>
</resources>
