<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!--Generated by crowdin.com--><!--
  ~ Copyright (c) 2016-2017 Projekt Substratum
  ~ This file is part of Substratum.
  ~
  ~ Substratum is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ Substratum is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with Substratum.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->
<resources>
    <string name="question_one">Czym jest Substratum?</string>
    <string name="answer_one">Substratum to aplikacja która wykorzystuje Sony Overlay Manager Service (OMS)
Rozwiązanie to jest bardzo podobne do Layers pod względem stabilności oraz personalizacji (ponieważ bazuje na RRO Layers)
lecz cechuje się takimi możliwościami jak na przykład brakiem potrzeby restartu urządzenia po wprowadzeniu motywu, możliwością zmiany animacji uruchamiania, czcionki lub przełączaniem priorytetów. 
</string>
    <string name="question_two">Czym jest Interfacer motywu?</string>
    <string name="answer_two">Interfacer motywu jest bazą, która pozwala działać aplikacji Substratum jak silnik motywów. Jego ideą jest symulowanie techniki \"serwer/klient\". Substratum komunikuje się z usługami interfacera w celu wysyłania poleceń bezpośrednio w systemie.    </string>
    <string name="question_three">Co muszę zrobić, aby Substratum działało poprawnie?</string>
    <string name="answer_three">Potrzebujesz ROMu, który posiada wsparcie dla systemu OMS i Interfacera motywu (zapytaj dewelopera, będzie wiedział), tej aplikacji oraz zgodnego motywu (sprawdź opis w Play Store lub zapytaj dewelopera)    </string>
    <string name="question_four">Czy mogę użyć Substratum nawet jeżeli mój ROM nie ma wsparcia dla OMS?
    </string>
    <string name="answer_four">Tak, jeśli twój ROM ma obsługę RRO (stockowy Marshmallow również ją posiada). Powyższe wymagania są takie same (root, ta aplikacja i kompatybilny motyw). Będziesz mógł używać Substratum w ten sam sposób lecz kompilacja i zastosowanie są połączone i ponowne uruchomienie jest wymagane aby zastosować nakładki.    </string>
    <string name="question_five">Jak zastosować motyw?</string>
    <string name="answer_five">Zastosowanie motywu jest procesem składającym się z dwóch części: kompilacji nakładek i zastosowania nakładek. Przejdź do motywu, kliknij kartę Menedżer nakładek, wybierz, które chcesz opcje, naciśnij przycisk FAB i wybierz Kompiluj i zaktualizuj. Następnie wybierz te same nakładki, naciśnij przycisk FAB i wybierz Włącz zaznaczone.    </string>
    <string name="question_six">Moje nakładki się nie skompilowały, co się stało?</string>
    <string name="answer_six">Usuń plik /system/bin/aopt, uruchom ponownie aplikację i spróbuj powyższy proces ponownie.     </string>
    <string name="question_seven">Mój motyw nie został zastosowany, co się stało?</string>
    <string name="answer_seven">Jeśli chcesz zastosować motyw po raz pierwszy lub z stockowego motywu, upewnij się, że nie masz zaznaczonej opcji \"Wyłącz inne tematy\".     </string>
    <string name="question_eight">Bootloop! Jak mogę go naprawić?</string>
    <string name="answer_eight">Substartum ma swój własny system recovery o nazwie Substratum Rescue System (SRS), który jest zautomatyzowanym systemem który zrzuca archiwum do /storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip . Zflashuj ten ZIP w recovery i uruchom urządzenie ponownie!</string>
    <string name="question_nine">Niektóre elementy wyglądają na zepsute po zastosowaniu motywu, co się stało?</string>
    <string name="answer_nine">
1. Uruchom ponownie interfejs użytkownika jeśli nie stało się to automatycznie. \n2. Uruchom ponownie urządzenie.\n3. Cofnij i/lub usuń nakładki, zrekompiluj i ponownie zastosuj.    </string>
    <string name="question_ten">Gdzie nakładki są zainstalowane?</string>
    <string name="answer_ten">Nakładki są zainstalowane w folderze /data/app, co oznacza że każda nakładka otrzymuje swój własny folder.</string>
    <string name="question_eleven">Otrzymuję komunikat o błędzie podczas próby aktualizacji motywu w Sklepie Play.     </string>
    <string name="answer_eleven">Odinstaluj motyw i zainstaluj go ponownie.</string>
    <string name="question_twelve">Z kim należy się skontaktować jeśli mam poważne problemy których nie mogę rozwiązać poprzez czytanie tych kroków?    </string>
    <string name="answer_twelve">Proszę o utworzenie postu w społeczności Substratum na Google+. Proszę również o podanie następujących informacji: wersja Substratum, ROM, motyw (jeśli są problemy podczas ustawiania) i jeśli to możliwe, logcat.    </string>
</resources>
