<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Copyright (c) 2016-2017 Projekt Substratum
  ~ This file is part of Substratum.
  ~
  ~ Substratum is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ Substratum is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with Substratum.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
  -->
<resources>
    <string name="question_one">Czym jest Substratum?</string>
    <string name="answer_one">Substratum to aplikacja która wykorzystuje Sony Overlay Manager Service (OMS)
Rozwiązanie to jest bardzo podobne do Layers pod względem stabilności oraz personalizacji (ponieważ bazuje na RRO Layers)
lecz cechuje się takimi możliwościami jak na przykład brakiem potrzeby restartu urządzenia po wprowadzeniu motywu, możliwością zmiany animacji uruchamiania, czcionki lub przełączaniem priorytetów.
</string>
    <string name="question_five">Jak zastosować motyw?</string>
    <string name="answer_five">Zastosowanie motywu jest procesem składającym się z dwóch części: kompilacji nakładek i zastosowania nakładek. Przejdź do motywu, kliknij kartę Menedżer nakładek, wybierz, które chcesz opcje, naciśnij przycisk FAB i wybierz Kompiluj i zaktualizuj. Następnie wybierz te same nakładki, naciśnij przycisk FAB i wybierz Włącz zaznaczone.    </string>
    <string name="question_eight">Bootloop! Jak mogę go naprawić?</string>
    <string name="answer_eight">Substartum ma swój własny system recovery o nazwie Substratum Rescue System (SRS), który jest zautomatyzowanym systemem który zrzuca archiwum do /storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip . Zflashuj ten ZIP w recovery i uruchom urządzenie ponownie!</string>
    <string name="question_nine">Niektóre elementy wyglądają na zepsute po zastosowaniu motywu, co się stało?</string>
    <string name="answer_nine">
1. Uruchom ponownie interfejs jeżeli nie stało się to automatycznie. \n2. Uruchom ponownie urządzenie.\n3. Wyłącz nakładki, zrekompiluj i ponownie zastosuj.    </string>
    <string name="question_twelve">Z kim należy się skontaktować jeśli mam poważne problemy których nie mogę rozwiązać poprzez czytanie tych kroków?</string>
    <string name="answer_twelve">Proszę o utworzenie postu w społeczności Substratum na Google+. Proszę również o podanie następujących informacji: wersja Substratum, ROM, motyw (jeśli są problemy podczas ustawiania) i jeśli to możliwe, logcat.    </string>
</resources>
