<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="question_one">சப்ஸ்டிரேட்டம்  என்றால் என்ன?</string>
    <string name="answer_one">சப்ஸ்டிரேட்டம் என்னும் இந்த செயலி சோனியின் ஓம்ஸ் ( மேலடுக்குகள் மேலாளர் சேவை) நன்மை கொண்டு செயல்படுகிறது. இது முந்தைய தலைமுறை அடுக்குகளின் ஸ்திரத்தன்மை மற்றும் தனிப்பயனாக்கம் ஆகியவற்றை கொண்டிருக்கும். துவங்குதல் அனிமேஷன், எழுத்துருக்கள் ஆகியவை முன்னிறுத்த பட்டுள்ளது.</string>
    <string name="question_two">மஸ்க்கியூரேட் அமைப்பு என்றால் என்ன?</string>
    <string name="answer_two">மஸ்க்கியூரேட் அமைப்பு என்பது சப்ஸ்டிரேட்டம் இயங்குவதற்கு அடித்தளம் அமைக்கிறது. சப்ஸ்டிரேட்டம் செயலி  நேரடியாக மஸ்க்கியூரேட்டின் சமிக்ஞை கையாளர்களை தொடர்பு கொள்கிறது.</string>
    <string name="question_three">சப்ஸ்டிரேட்டம் சரியாக இயங்குவதற்கு தேவையானவை எவை?</string>
    <string name="answer_three">நீங்கள் உபயோகப்படுத்தும் ராமில் மேலடுக்கு மேலாளர் சேவை (ஓம்ஸ்), மஸ்க்கியூரேட் அமைப்பு, வேர் அணுகல் இருக்க வேண்டும்.</string>
    <string name="question_four">என்னுடைய ரேமில் ஓம்ஸ் ஆதரவு இல்லை என்றால் நான் சப்ஸ்டிரேட்டம் பயன்படுத்த முடியுமா?</string>
    <string name="answer_four">உங்கள் ரேம் மேலடுக்கு மேலாளர் சேவை கொண்டு இயங்காமல், இயக்க  நேர வளங்கள் மேலடுக்கு, அதாவது RRO வசதி கொண்டிருந்தால் நீங்கள் இந்த செயலியை பயன்படுத்தலாம். கருப்பொருளை நிறுவியவுடன் சாதனத்தை மருத்துவக்கம் செய்ய வேண்டும். மற்றபடி RRO மற்றும் OMS இயங்குவதில் வேறுபாடுகள் இல்லை.</string>
    <string name="question_five">ஒரு கருப்பொருளை எவ்வாறு நிறுவ வேண்டும்?</string>
    <string name="answer_five">கருப்பொரு நிறுவுவதில் இரண்டு கட்டங்கள் உள்ளன:
மேலடுக்குகளை தொகுத்தல், தொகுத்தவற்றை நிறுவுதல்.
சீக்கிரமாக அனைத்தையும் தொகுத்து மற்றும் நிறுவும் வசதியை நீங்கள் தேர்வு செய்யலாம். அல்லது மேலடுக்கு மேலாளரில் ஒவ்வொன்றாக தேர்வு செய்து நிறுவலாம்</string>
    <string name="question_six">என்னுடைய மேலடுக்குகள் தொகுக்க படவில்லை. என்ன நடந்தது?</string>
    <string name="answer_six">/system/bin/aopt  என்னும் கோப்பை அழிக்கவும். செயலியை மறுபடியும் துவக்கவும். மேற்கூறிய செயல்முறையை மறுபடியும் முயற்சிக்கவும்.</string>
    <string name="question_seven">என்னுடைய கருப்பொருள் நிருவப் படவில்லை. என்ன நடந்தது?</string>
    <string name="answer_seven">நீங்கள் ஒரு கருப்பொருளை முதல் முறையாக நிறுவுகிறீர்கள் என்றால், மற்ற கருப்பொருளை முடக்கும் வசதி தேர்வு செய்யப்படவில்லை என்பதை சரிபார்க்கவும்.</string>
    <string name="question_eight">எனது சாதனம் மீண்டும் மீண்டும் பணிநிறுத்தம் - துவக்கம் சுழற்சியில் இருக்கிறது. எப்படி சரி செய்வது?</string>
    <string name="answer_eight">சப்ஸ்டிரேட்டம் தனக்கென தனி தானியங்கி மீட்பு வசதி கொண்டுள்ளது.
அது ஒரு காப்பகத்தை /storage/emulated/0/substratum/SubstratumRescue.zip எனும் முகவரியில் அமைக்கிறது. அதனை நீங்கள் TWRP மீட்பு மென்பொருளில் ஃபிளாஷ் செய்து சாதனத்தை மருத்துவக்கம் செய்யவும்!</string>
    <string name="question_nine">ஒரு கருப்பொருளை நிறுவியதும் சில உறுப்புகள் வித்தியாசமாக அல்லது வேறு விதமாக காட்சி அளிக்கிறது? என்ன செய்ய வேண்டும்?</string>
    <string name="answer_nine">1. அமைப்பு பயனாளர் இடைமுகத்தை மருத்துவக்கம் செய்ய வேண்டும்.\n2. சாதனத்தை மருத்துவக்கம் செய்யவும்.\n3. மேலடுக்குகளை நீக்கிவிட்டு, மறுபடியும் தொகுக்குவும். பின்னர் நிறுவ வேண்டும்.</string>
    <string name="question_ten">ஓவர்லேஸ் எனப்படும் மேலடுக்குகள் எங்கே பதியபடுகிறது?</string>
    <string name="answer_ten">மேலடுக்குகள் எப்பொழுதும் /data/app folder என்னும் முகவரியில் நிறுவ படுகின்றது. அதாவது ஒவ்வொன்றும் தனக்கென ஒரு அடைவு பெறுகிறது.</string>
    <string name="question_eleven">என்னால் play storeல் கருப்பொருளை மேம்படுத்த இயலவில்லை. பிழை செய்தி வருகிறது.</string>
    <string name="answer_eleven">கருப்பொருளை நிரந்தரமாக நீக்கிவிட்டு மீண்டும் நிறுவ வேண்டும்.</string>
    <string name="question_twelve">மேற்கூறிய எந்த யோசனைகளும் வேலை செய்யவில்லை என்றால் யாரை தொடர்பு கொள்ள வேண்டும்?</string>
    <string name="answer_twelve">Bitsyko Google+ சமூகத்தில் உங்கள் சப்ஸ்டிரேட்டம் பதிப்பு, ரேம், கருப்பொருள், பதிவுகள் ஆகியவற்றை விலாவாரியாக சமர்ப்பிக்கவும்.</string>
</resources>
